知唔知我係邊個? (估球員)

前鋒
高鋒期短 短撚到仆街
但勁到仆街
腳法 遠射超勁 罰球有 又高又大隻
頭槌有 速度唔慢 射術頂級
2000年後出道既球員 04 05年開始已經唔係歐洲見到佢
10年去過意大利出過5場 又比人炒撚咗

有無人知係邊個
估中林鄭會鍚你賓周一啖

等我為大家介紹一位球員

佢就係!!!!!!!!!!!!!!!!

Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

睇頭五行以為Adriano

有冇少少tips

收馬啦

屌唔係佢呀

0405先最高峰喎 點會係喺歐洲消失呀
唔要呀！！！！

04、05仲踢緊帕爾馬喎

你又癲左少少

0405喺國米 應該真係最最最高峰嗰季嚟
0506已經開始dup

樓主喺04-05呢一句柒左

佢搞到我都柒埋 可唔可以當我錯

我睇返我打撚錯

04喺柏爾馬 05喺國米囉咁

06先開始dup 記撚錯 即刻wiki睇 sorry
林鄭鍚返你補數

咁我俾返鄭小姐你

屌你

我叫林鄭代我道歉

係喎 唔記得佢係季中返國米

有冇第二題 呢個topic幾好玩

佢以前真係好撚勁 前鋒應該要既佢全部有哂

岩岩見到法國雜誌 十一人名單 諗起佢
雖然佢無可能入到
但當年佢真係勁到仆街 好掛住最fit既佢

嗰陣最鍾意列高巴
好有靈氣好好睇
但係文仙尼寧願用馬田斯打雙中鋒
都唔用列高巴打輔鋒

Fit阿祖年代嘅inter真係好好J
有場對森多89分鐘0:2
完場3:2
仲癲過尋日難sir

以前打Winning個個都用國米 Vieri 阿祖安奴
之後Vieri走咗伊巴黎 岩岩阿祖安奴開始dup 但winning仲係屈機佬
仲有跑狗馬田斯

韋利同伊巴中間嗰季用告魯斯
極度低調冇名氣 但幫咗國米好多

哥度巴 j辛 甘比阿素 安利 米赫落域 森美爾 figo好似之後個年先過去
個陣成隊波都好好J

森美爾都係之後嗰季
仲有蘇拿利
好記得莫拉堤一口氣喺皇馬簽三條友返嚟
嗰陣費高仲要very close to liverpool

戴維斯都好似踢咗一季唔記得邊年
不過佢已經唔係全盛 好少出佢

真係唔知呢單野

林鄭鍚得你爽唔爽

0405 好似祖記借過去

同你傾inter爽d

不如你開個黎估下

我唔係好熟 個陣係打winning多 同睇英超多 意甲有睇但好撚少
完全唔夠你熟

20歲已經踢世界盃
22歲已經攞咗兩次國內聯賽神射手
同年就俾英超大會睇中
過咗去打正選 點知打咗陣就係咁傷
之後因為重傷 越嚟越冇態
打咗兩季就俾嗰隊英超隊掃返家鄉
27歲就要去希臘搵食
點知喺希臘打得好 之後又兩度返英超
不過都係踢細會
2015年退休 兩年之後復出
上年開始冇班落
加油

因為我嗰陣勁狂熱 四大聯賽都煲哂
但而家都淨係熟英超

嘩 要慢慢諗 有無貼士

就係唔敢太明顯
你想問咩

佢黑鬼黎 斷哂2隻腳

使唔使咁撚快

我估第2個就估佢 跟住wiki 睇下真係估岩咗

第一個呢

講出黎比人笑 唔講啦

而家個post得返我地兩個

俾多題你！

Chamakh 一禁入去見到佢無去過希臘

來吧!

查馬克好似直頭一次神射手都冇攞過
我記得佢當年啱啱嚟到 成日搏到十二碼

一禁入去見到佢係法國入咁少波 知道奶野

其實揀施斯係因為覺得佢幾戲劇性
而家要諗吓出邊個好先

等你

岩岩諗住講試下叫你估梅利達 一入wiki 見到佢今年去咗愛斯賓奴
仲以為佢死撚咗

前鋒出身
佢第一場國際賽係17歲 係後備入替佢爸爸
19歲嗰陣俾一隊次級聯賽嘅球會睇中咗
打咗兩年 高一級聯賽嘅中上游簽埋
一直都係嗰隊嘅正選

之後嗰隊中上游慢慢進步
變成歐聯份子 甚至聯賽爭冠
就開始簽啲名氣球員
佢就越嚟越少上陣 甚至要打中場

27歲就俾球隊放棄
點知去咗一隊規模更加大嘅球會
當然都係後備
打咗三年就去法甲

之後輾轉去過英超 去過英冠 去過希臘 去過比利時
但37歲都仲有份踢國際大賽
而家做咗領隊

梅利達都冇咩故事
反而一句「新法比」可能已經有頭緒

又要慢慢諗

我覺得易過施斯 巴應該會估到

第2段話爭冠係咪德甲

唔係

佢有個好大好大嘅特色
就係30度都著長袖踢波
以前啲衫邊係而家咁有件透氣底衫
係真係一件長袖衫嚟
真係見到都覺得熱 但好深印象

古莊臣?

屌早前唔講

我諗到先見你段野
佢有教波咩而家

我都係睇wiki

等我為大家介紹一位球員

佢就係!!!!!!!!!!!!!!!!

6667!!!!

不過佢當年 係巴塞出咁少但真係交足功課

好似有期伊度奧傷得耐
佢真係頂到
同埋前鋒嚟講我覺得佢好優雅

果陣佢同哈索賓基打雙箭頭我覺得幾勁下

哈索賓周

直頭黃金拍檔 兩個好夾
雖然我阿狗 但兩個都好鍾意

油王嚟果季買咗梅度同基斯普，哈索就去咗米堡

哈索賓基好似都有踢一季
但摩佬嚟到就清咗佢

而家諗返摩佬好似歧視黑人
一上任就清哂賓周 巴巴耶路 米滋洛呢啲老臣子

咁佢都有重用艾辛、巴哥同馬基利尼既
但前鋒嚟到都好廢梅度、基斯普、基士文、舒夫

剩係諗起佢咋喎 仲要21號添

講笑啫純粹講得佢清哂啲黑人老臣子
但其實都睇得出佢係好想培養好卡勞同米基爾

基本上摩連奴喺車 得巴哥同dc19係成功中鋒

米基爾攻中變防中
奧斯卡 攻中變工兵
摩佬整廢哂佢地

米基爾係改得柒 但我覺得摩佬好睇重佢
好記得摩連奴初初簽佢嗰陣
公開話米基爾將來會係世界最好嘅球員
雖然大家都知最後冇...

當初千辛萬苦係曼聯搶佢返黎
點知最後

岩岩諗起一條友 仲有無時間玩

好鍾意呢個遊戲!
幾多個我都想玩

老豆係國寶級球員
細細個係老豆踢波既國家出世
02年 世界杯讀大學個陣 熱身賽入波
最後以業餘仔身份 入選世界杯23人名單
過多幾年比老豆以前既球會簽返 做過一排主力
但好快比球會放棄
之後踢過1-2隊都唔太成功
慢慢由前鋒轉為踢閘位
13年終於返家鄉踢左2季就宣佈退休

車斗里

有無咁撚快

因為第一句
如果冇第一句我唔會估到
後面嗰啲我大部份都唔知

on9仔

唔係囂張
但係見到第一句
好直覺 真係好直覺咁即刻彈咗車範根出嚟
跟住一check維基 先知原來佢真係喺德國出世

衰多手

我諗到一個

佢係一個我覺得算天才嘅球員
英乙球隊嘅青訓嚟
15歲就被一支英超球會 用打破學徒球員身價嘅轉會費簽咗佢
16歲已經幫嗰間英超隊嘅一隊上陣
仲要第一次踢聯賽就大演帽子戲法

不過因為紀律問題 不進則退
嗰間英超球會將佢周圍借
最後遇到輾轉遇到一支發揮到佢潛能嘅細會
好表現之下 有一支大球會睇中咗佢
23歲就去咗嗰隊 踢咗三季

不過始終唔夠自律 一走就開始沉
去過西甲同英冠都踢唔返起
之後仲要去咗印度
34歲退休

其實呢個po幾得意
推下希望有多啲巴打入嚟玩先!

Pennant ?

Yes

好考記性

初初我估賓特利 wiki完唔係 就估 Pennant

我成日覺得一講年份就容易好多
即刻會知道係邊個年代嘅球員
所以一直都係用歲數代替

賓特利好似真係自家青訓嚟
同埋阿狗已經係最大會

個陣時米蘭打比等於早幾年西甲國家打比咁 粒粒皆星 火藥味又重

點似而家踢左都無人知

睇第二句已經知了
古裝人

車

你兩個出左兩題背景好似
都係名將之後

Btw其實Bentley都幾靚仔
好有明星相

其實古莊臣老竇應該唔係名將嚟
應該真係冰島蜀中無大將only
根叔就真係名將

如果唔係ibra早兩日入兩球上頭條
我都唔知原來有米蘭打呲

佢出道個時好似有新碧咸個朵

大家都係靚仔右中場

你又arm
不過入替自己老豆呢件事好難發生
所以即刻諗起佢

首先要爸爸好波做到球員
然後要爸爸17歲生仔
仲要個仔有天份到17歲做國腳
然後爸爸34歲都仲入到國家隊
先至發生到17歲仔仔入替34歲爸爸
分分鐘係歷史上唯一一個

有片睇

有名ge可能真係得佢
球員太多誘惑
好少早婚生仔

又出題目先
今日阿狗咁撚仆街而家仲好嬲

呢個球員 當年Winning某2-3集好鍾意買佢返黎 好升得
(LB CB)

細細個係國內聯賽有出眾既表現 吸引歐洲好多球會
之後轉會到曾經拎過歐聯冠軍既球隊 一去隊好快做主力
而佢21歲就成為該隊史上最後生既隊長 (當年隊中好多之後好出名實力好強既隊友)

踢左3年 去到四大聯賽傳統勁旅 不過傷患上陣機會 踢左4年

轉會去同國家既勁旅仲拎到歐聯..之後斷斷繼繼的傷患無法繼續為球隊比賽
之後提前解約直接退休

點解會講佢因為佢罰球都幾勁 打機又一定買佢 所以留意佢同諗起佢
不過佢真係太多傷 如果唔係成就更加大

頂miss咗
好彩屎忽痕上嚟望下

推到我放棄唔再推

下次可以直接quote我
我諗緊係咪哥度巴同米赫洛域
但哥度巴又冇罰球 睇維基又唔似米赫洛域
再估下先！

比你慢慢估..呢個應該唔係咁出名

原來你上面幾個reply都拉咗
唔怪之得一直都見唔到

以為無人要理我啦

其實好多part都似麥士維 但又唔係
想當年麥士維又係好好用

你講既兩個方向都好接近

雖然我話佢罰球勁但唔係入過好多
同埋隊中都有罰球好手 唔洗佢射

呢個真係唔易

你估既全部都同佢做過隊友

呢個tips好大！

我講呢句友真係無咩人留意
初初唔打機都唔會留意佢

米赫洛域 哥度巴 麥士維
咁佢應該係踢過國米啦

四大聯賽勁旅 轉去同聯賽攞歐聯
嗰隊勁旅應該係AC米蘭或者祖記
之後轉去國米攞歐聯

但我未諗到係邊個
再俾啲時間我！

但呢個方向有冇錯先

捷禾？！

應該你啱

完全唔記得捷禾係歐聯冠軍成員

Btw有個小建議
如果樓主有新題目 可以置佢頂
咁啲人入到嚟 唔會以為估完阿祖安奴就完咗
應該會多啲人玩

當年除左ac 祖記有隊都唔差架

中呀!!!!!!! 犀利

好呀唔該

岩岩比佢痴撚到

2001年當時只有21歲的他接替阿隆·溫特成為阿積士歷史上最年輕的隊長，當時阿積士遇上新舊交接的時候，捷禾帶領下阿積士成績突出，在史奈達、米度、雲達美迪、伊巴謙莫域、希丁加、麥士維及雲達華治多名年青球員協助下奪得2001-02年荷蘭甲級聯賽冠軍及荷蘭盃冠軍

呢堆人個個之後都出哂名

咁我覺得捷禾發展好過mido vdm同希汀加

當然啦 不過個個都出名囉 你點都會聽過佢地

有無人玩呀 入黎玩下 開下題

因為出咗名先攞返嚟做例子

呢堆名連埋捷禾 最後有五個去咗國米

係
阿積士 真係咩年代都有一堆青訓 出名
以為早幾年阿積士收皮啦
點知呢3-4季 又一堆賣走哂 去哂大會

跟住尋晚炒13:0
然後賣咗嘅薛耶治同雲迪碧克場場坐後備

諗起上一兩批 全部比利時後防
華湯根 華美倫 Alderweireld

雲迪碧擺明上賊船
薛耶治唔知轟買黎做咩
去其他隊都應該有正選

因為都係講荷蘭文

講講下呢3個都就快退休

我諗到一個 而家出

佢15歲嗰陣入咗一間青訓
嗰隊球隊唔係咩職業球隊 而係一間好似大學咁嘅足球學校
嗰間學校出產過好幾位世界冠軍
係世界球壇公認好出色嘅青訓學校

喺嗰間學校讀咗兩年之後
佢就被國內一支頂級聯賽嘅球隊發掘咗
喺嗰隊正式出道
踢咗兩年青訓 加三年職業隊之後
佢就被一支四大國嘅次級聯賽簽咗

有頂級聯賽水準嘅佢入選咗聯賽最佳陣容
仲帶埋嗰隊波升上頂級聯賽
上到去之後因為未適應同受傷 頭兩季表現一般
但係第三季就進入全盛期
結果冬天嗰陣 就被同國嘅班霸買咗

去到之後喺嗰隊班霸踢咗五季
但係只有好短時間係主力
擔正嘅原因 仲係因為原本個正選將帥不和
同埋佢自己本身都玻璃
不過都叫以後備身份贏過歐聯

之後去過三支中下游球隊
其實級數都明顯喺度 不過始終老化又多傷
踢唔返去班霸前嘅水準
最後喺意大利收山

呢條友打咩位架 諗左好耐無頭緒

中鋒嚟
提示係嗰間青訓學校唔係拉瑪西亞
我認係有少少想誤導你去諗拉瑪西亞

阿積士?

唔係球會嚟 係學校嚟
我諗類似香港嘅體院

間野係法國既?

係

沙夏?

諗死人

呢個應該易過沙夏

佢係一個我覺得非常有天份嘅球員
嗰個位置嚟講 我覺得21世紀 佢係佢個國家入面數二數三有天份
但佢從來都唔係國家隊正選
仲要上陣次數只係得可憐嘅八次
一來真係好多傷 二來好多人後天爬佢頭

不過佢真係好有天份
令佢18歲一升上一隊 已經係嗰隊嘅正選
五年間踢咗超過140場
22歲嗰年 俾一隊中上游嘅球隊簽咗
以為係進步咩 點知開始傷到唔識停
兩季合共只係踢咗28場聯賽

但係天份真係好高
傷到跛咁滯都冇嚇走大球會
24歲嗰年 佢被一支超級大會買咗
係歷史上其中一單最震撼嘅轉會

但佢第一季係上陣次數 係零
原因唔係廢 係傷
第二季好少少 有14場
不過嗰隊波最後都頂唔順
第三季26歲時 掟咗佢返佢出生地嘅球會
之後喺自己國家踢咗九季
36歲退休
而家係佢出生地嗰間球會嘅領隊

等你出題

捷禾係tips下估到
沙夏反而諗唔到
最新個個諗諗先
第一時間諗雲達美迪但我知唔係

阿嬌有冇興趣出下題

我冇咁好形容力
係呢你以前有冇玩過鄰國網上ge偽球迷猜謎
有少少似呢個遊戲

我冇上高登㗎

木閘？

Yes
話時話雲達美迪而家唔同哂樣

鄰國 唔係友壇
個post已經比人del左
總共有九篇 一篇都估成個幾鐘
個大陸網友用個球員ge成長地 效力球會城市個d文化背景黎描述球員
學到好多文化歷史野

香港有人copy左其中一篇
你可以睇下

我都係循超級大會個方向諗
個時係得皇巴 米蘭雙雄叫超級大會

我第二個係諗加高

之後先諗木閘

雲達美迪咁似去打拳
由一個病君變成一位壯人

木閘好撚慘真係 傷追人

嘩呢個真係難
要返屋企坐低慢慢wiki住嚟玩
佢最犀利係啲球員之間係有關係 b做過a後備都有

其實我話佢有天份數二數三 唔係誇張手法嚟
真係個人感受
近20年英格蘭 我覺得得李奧費迪南有天份過佢

係 有排查
最緊要個時玩完真係識多左d國家歷史
幾有意思

btw 呢個數二數三都係一個提示

就諗呢個唔係一個小國球員 而算係足球大國

冇諗過呢個會係估國家嘅tips
因為覺得有天份都做唔到第一 所以係大國？

有無多d人入黎

我相信keep住推就會有

張巴仲有冇貨

瘋狂地自己推post

係

一位咁有天份ge球員 都要數埋三先可能到佢

所以先估荷蘭阿根廷先

但你成日拉

咩叫拉?

不推文回覆
你撳咗之後 就算回覆 個post都係會繼續沉底
所以點解你推咗幾次捷禾嗰題我地都睇唔到

哦係wor 懶咗禁不推文
驚上熱門 阻住人

慣咗

驚俾人鬧？

而家開始唔禁不推文啦

咁易人阻住嘅本身都係垃圾

有冇新題先
其實我諗到一個好冷門 但我好鍾意好鍾意嘅球員
不過要今晚返屋企先 因為有啲小資料save咗喺電腦
所以而家等住你同阿嬌先

羅拔臣

好等我諗返一個

以為阿仙奴個個迪亞比

我諗起一位個時玩偽球迷猜謎提過ge球員
唔講都唔知佢原來佢係某d國家、球會生活/踢過

當支持呢個post
試下用我拙劣ge文筆 配合wiki形容下

呢位係現役球員 入過唔少波
今個夏天佢轉會去同聯賽另一隊球隊
接受左一份我相信9成港超球隊都比得起ge人工
為ge就係繼續係頂級聯賽效力， 令我十分佩服佢ge態度同精神（呢個唔係提示，其實有私心，因為佢而家去左我愛隊）

佢細細個就屋企人去過幾個國家生活
當中原因係因為佢要逃避出生國發生ge紛爭
佢開展足球生涯ge國家亦唔係一個足球大國
之後佢比一位曾經執教唔少國家隊ge同鄉教頭相中，帶左佢去另一個國家，加盟一間首都大球會。
但好快就比人外借去同國次級聯賽

之後又機緣巧合之下 去左第二個國家發展
踢4大聯賽ge下游隊 表現唔錯 雖然要降班
但好快獲得另一支同國ge次級聯賽隊伍垂青
並幫球隊升班 佢升返上頂級聯賽之後
仲曾經有過震驚整個歐洲ge表現
個隊波當時踢法悅目 呢位球員更係擔大旗人物
可惜傷患困擾 令佢miss左好多比賽 隊波亦唔可以創造奇蹟
之後佢都冇再離開呢個聯賽
係唔同球會都有過合乎水準ge入球量

呢位球員雖然老
但仍然有表現交到
祝佢好運
佢最出名個位同鄉都只係細佢兩年
但仍然係隊中皇牌

迪亞比好似都係嗰間學院出嚟
不過阿仙奴唔會係超級大會啦

上面出左個
驚太多reply 睇唔到
推

真係miss咗

我岩岩都打左個 不過等估到你呢個先post

我同屋企人食緊飯
陣間估！！大家加油

戰亂係咪即係塞爾維亞 斯洛伐克 黑山個d

嗯 係類似啦 但唔係其中一個
同埋斯洛伐克唔算戰亂

呢個真係難仲難過捷禾
係唔係非洲球員？

戰亂 伊拉克 烏克蘭 ?

伊拉克真係一個都唔識
烏克蘭最出名同鄉應該係舒夫真高 但又退咗休好耐

係咪波斯尼亞，最出名同鄉係迪施高？

如果係波黑人
大迪施高兩年 即係1984年
而家36歲 都好符合佢嘅人工同心態

...但都係冇頭緒

曾經係4大聯賽升班馬 有震撼性表現

下面飛鳳巴中左
波斯尼亞

佢簽左一年約人工十萬歐元

其實你話賞心悅目嘅升班馬 但最後創奇蹟失敗 我係諗起黑池
但係完全冇印象黑池有波黑人踢過
波黑我暫時淨係諗起dzeko pjanic kolasinac同spahic
我會唔會唔識佢

點解個個都知我係飛鳳

!!! 以前賀芬感個中場！
咩域
我唔記得咗個名

冇野喇應該係伊比斯域

耶莫蘭高 西咸琴日出完

係啦 應該得佢

仲有隊升班馬有過兩個波斯尼亞球員
又曾經排過聯賽榜首

yes
我以前完全唔知佢係美國出道
又踢過psg

但我頭先係想講佢後面個中場
都係波黑同賀芬咸 記唔記得叫咩名

到你地出招啦

sosad 我唔知 我係波台新人

米斯莫域

踢過中超

講賀芬咸淨係記得伊比斯域勁少睇德甲

米斯莫域係狼堡拍迪施高

啱啱wiki咗 應該係沙利賀域

屌原來我都搞錯

賀芬咸升班嗰年好似係冬季冠軍
但伊巴斯域收咧之後即刻收皮......

原來係沙利荷域

到我出啦

期待！

不過應該好撚易估

伊比斯域*

佢細細個加入一支國內強隊既青年軍 而佢老豆同阿哥以前都踢過呢隊,18歲升咗上一隊 之後連續2季羸到聯賽冠軍,及贏得國內最有天份獎。

20歲時係歐聯分組賽入過2球 國內到四大聯賽內既強國引入佢 而佢亦係當時該國聯賽轉會費最高的球員及家鄉最貴轉會費球員。

第一季加盟已經幫球隊拎到聯賽冠軍 ,亦都入過歐洲足協杯決賽不過輸鳩咗。

而佢既名氣開始與日俱增吸引四大聯賽既頂級球隊注視,佢本身隊球隊又財困,困住變賣佢。

佢26歲就轉戰四大聯賽頂級強隊 可惜第一季踢咗一半 就重傷收皮。之後幾季keep住重傷。但球會相信佢依然同佢簽新約。雖然佢係呢隊球場傷多過踢 但佢每次落場都有好表現 ,亦令到球迷好喜愛佢。佢亦都有幸拎過幾個個杯賽,約滿之後就返去母會然後退休。

呢個球員我好鍾意
同埋我相信無咩人會憎佢

20歲時係歐聯分組賽入過2球 國內到四大聯賽內既強國引入佢 而佢亦係當時該國聯賽轉會費最高的球員及家鄉最貴轉會費球員。

有少少唔明，即係破紀錄個聯賽，係佢國內嗰個定四大之一？

我講得唔好

1: 佢係家鄉當時最高轉會費既人
2:佢轉去個個聯賽 - 而佢係當時個個聯賽既最高轉會費

而個新聯賽係四大之一？

If you love football, you love Rosicky

係呀 我講得唔好呀呢段 sorry

作為阿狗自愧不如

迷張bb 知我心

係 伊比斯域好似半季入18球
個時好似仲有丹巴巴

睇完第一時間估希比同古莊神 踢過巴
但歐協盃決賽又唔關事
同埋有樣野抱歉係
唔expect 05之後ge阿記用頂級強隊黎形容

都係既
雖然我鍾意 但我打個陣未諗到咩容詞
四大聯賽 歐洲賽常客 咁應該好d

因為柏金 小弟都做過幾年阿狗
好明白fans唔想脫離強隊呢個term

但其實我開始做阿狗fans
就係比朗尼射爆49場不敗之後 加上法比出道
直到而家 都未強過

你入坑再之後個季就係由盛轉衰ge轉捩點
歐聯決賽

之後就開始n年冇冠
亨利為歐聯走人

因為柏金收山 我都退出迷阿
仲記得佢特登揸車去巴黎踢歐聯決賽
但爺爺冇用佢 搞到我都反雲反左十幾年

巴打係外國 ? 踢歐聯決賽 好正

個陣我中二 決賽輸鳩咗係到喊 再之前場場我都有睇

第2日同老母講幫我請假我唔想返學

佢喺A國出世 亦代表A國國家隊
而A國係四大聯賽國家之一
但佢嘅爸爸 媽媽 老婆都係B國人

佢喺A國長大
14歲嗰陣 就入咗國內一支老牌球會嘅青訓

但仲未簽職業合約
就被另一個四大聯賽 入面嘅老牌球會撬走咗

但係喺嗰隊一場聯賽都未踢過
就俾第三個四大聯賽嘅球隊買咗
(出生地第一 上面嗰隊第二 但係佢未同出生地嗰隊簽過約 所以其實唔算踢過嗰個聯賽)
簡單嚟講 即係佢去嘅第三個四大國

佢喺嗰度成長成為一個球會主力
仲入選國家隊成年隊
跟住踢咗兩年之後 去埋第四個四大聯賽嘅球隊
喺嗰隊登上高峰

再喺第四個四大聯賽踢咗兩年
就俾佢踢嘅第二個四大聯賽 (即係第三段) 入面嘅強隊用高價買咗
我已經盡力講 因為四個聯賽真係好亂

嗰個價錢真係高價嚟
直到而家呢刻 都係嗰隊買家同佢個國家入面 所屬位置最貴嘅球員
佢而家仲踢緊嗰支球隊

我打到都唔知自己打緊咩
有邊個位唔明即管問

睇到好亂

屋企人食完飯 我特登匿去廚房 靜啲咁組織呢段野
我已經盡晒力 但我自己都打到好亂

咁樣講應該易明啲
首先將四大聯賽分ABCD國

A國係四大聯賽國家之一
佢喺A國出世 亦代表A國國家隊
但佢嘅爸爸 媽媽 老婆都係另一個小國嘅人嚟

佢喺A國長大
14歲嗰陣 就入咗A國一支老牌球會嘅青訓

但仲未簽職業合約
就被B國嘅老牌球會撬走咗
但係喺嗰隊一場聯賽都未踢過
就俾C國聯賽嘅球隊買咗

佢喺C國成長成為一個球會主力
仲入選國家隊成年隊
跟住踢咗兩年之後 去埋D國聯賽嘅球隊
喺嗰隊登上高峰

佢再喺D國踢咗兩年
就俾B國入面嘅強隊用高價買咗
嗰個價錢真係高價嚟
直到而家呢刻 都係嗰隊買家同佢個國家入面 所屬位置最貴嘅球員
佢而家仲踢緊嗰支球隊

有無貼士

反而係你有咩想知直接問就得

唔係 我講柏金有飛行恐懼 特登揸車去巴黎踢決賽

真係好sad 咁早領先巴塞 但又好快打少個
仲有個時邊估到隊波從此一厥不振

唔好話歐聯決賽
而家連歐聯分組賽都難

屌當年 入第一球 我嗌到比老母屌 嘈醒佢

a國係咪德國

嗰陣我仲係小學
老竇唔俾我睇 第二日起身睇咗半場就要返學
出門口之前仲係1:0 諗住會捧盃
仲記得我同學喺操場同我講輸波個畫面

個年真係追足咁多場
對皇馬仲比個同學笑
佢：皇馬如果出你就會輸
串鳩我廠廢

點知亨利千里走單騎 皇馬比佢sm
個球波呢世都記住

深夜睇波激動嘈醒家人被屌是常識
唔知幾時再有機會入歐聯決賽

A b c d都係係四大聯賽？

歐霸決賽好叻架啦
不過歐霸之王教練都搞唔掂

沒錯
佢喺bcd都上陣過
反而喺a未簽約就去咗b
所以而家係爭自己出生地嘅a未上陣過
如果唔係真係踢匀哂四大

即係未踢過德甲 既德國人
只踢過英超意甲西甲既德國人

好想講細梅

我細你四年
嗰陣真係唔俾睇live
如果要睇 係要用錄影機錄定
本港台 丁偉傑拍陳炳安

最記得係贏juve 2:0嗰場
嗰陣學校每日都會派星島日報
我地成班鍾意足球嘅小學雞 放學之前就會攤開一齊嚟睇體育版
記得嗰場18歲嘅cesc 1g1a
星島係咁讚佢贏咗vieira

小學真係好開心 有班志同道合嘅男仔柴娃娃

個時ge皇馬粒粒皆星 不過歐聯唔係好好表現
但亨利個球我都記得

仲有列文對歐聯新丁黃潛
勇救列基美十二碼

其實決賽 先唔講打少個列文啦
如果列文守返失個兩球
我覺得都會至少救到一球

Exactly
唔講國家名真係好難好清楚咁表達到

細細個真係成日睇體育版 日日留意有咩轉會消息

咁點解唔講

直到而家呢刻
都係嗰隊買家同佢個國家入面 所屬位置最貴嘅球員
德國後衛最貴佢咩

係
Mustafi 41m
Rudiger 39m
Hummels 38m
Hummels 38m
Kehrer 37m

屌 我第2個已經諗佢

踢匀四大聯賽嘅真係唔多

我諗到係伊巴

但佢瑞典 又阿積士 點都唔係你講既人

柒咗佢踢德甲 我收皮 當睇唔到

ibra冇德甲

古天奴係真係四大上陣過
國際米蘭 利物浦 巴塞 拜仁

無踢德甲

第一時間諗係奧燒
之後見到張巴打話想講細梅先發現係佢

當睇唔到

你係咪話有個比較冷門ge球員未出

不過其實我話佢爸爸媽媽都係另一個小國人
我自己打嗰陣都係諗起ibra
佢父母都係東歐人

土耳其絕對唔係小國

係 我返緊屋企了

好 等你

等我簡短出個先

好！

出另一位我好欣賞ge球員 踢過我另一隊愛隊
可能因為外表平凡 佢經常被忽略
佢又係踢過4大聯賽其中3大

但傳球視野黎講 我覺得佢不下於佢祖國近廿年出ge同位置球星

首先佢踢過ge球隊全部屬於都係4大聯賽ge國家（包括有幾季係個d國家ge次級聯賽角逐）

佢係a國人
細細個就入左當地最強ge球隊接受青訓
但根據wiki 一路都冇為一隊係聯賽上陣過
之後就去左同一聯賽 一個風光明媚ge度假勝地 效力同該地同名ge球會
可以話係正式開始佢係4大聯賽ge星途

跟住佢被b國聯賽一支中下游球隊收購
開頭都好多上陣機會 但隨住球隊降班
佢好快就被外借返祖國
先係返返個隊度假勝地球會
之後再借去祖國聯賽一隊打法秀麗、著重傳控、球衣顏色亦令人難忘ge球會
（無錯我係咁讚呢隊波 就係小弟另一愛隊）
打出令人滿意ge表現
亦得到佢到現時唯一一頂國家隊cap帽

之後佢都冇再返b國聯賽
而比c聯賽另一隊球衣顏色同樣令人著迷ge球隊收購
利用佢ge視野 製造唔少助攻
並幫助球隊打入國內盃賽決賽 可惜功虧一簣
係呢隊波踢左5季
就比同聯賽一隊強隊收購 踢左3季
其實佢表現都受人稱頌
只係呢隊波近年太多球星 佢ge出場機會越黎越少
今季佢無奈轉會
返返佢係c聯賽ge第一間球會效力

可惜ge係 佢生涯仲未幫任何球會贏過盃

有d眼訓 恰一恰先
驚覆唔到post

小貼士係
佢而家踢緊個隊
我話波衫顏色令人著迷
據我所知
4大聯賽應該得呢隊波用呢隻顏色做主隊用色

唔經唔覺諗咗15分鐘
介唔介意講佢冇踢過嘅嗰個四大聯係邊一個?

我知!!
a國係西班牙
青訓係皇馬
度假勝地係馬略卡

b國係英超
中下游係西布朗

祖國顏色令人難忘係黃色
球隊係維拉利爾

c國係意大利
球衣令人著迷係紫色嘅費倫天拿
強隊係國際米蘭

咁快

我叫佢做光頭版沙維
ge
保查華利路

唯一一支球會係嗰隻顏色
即刻諗到費倫天拿

呢個就係我講嘅嗰位冷門球員
佢係一支大球會嘅青訓產品
亦喺嗰支球會正式出道
出道嘅時候 被譽為係某位球星嘅接班人
而嗰位球星 而家成為咗一名成功領隊

佢喺20歲同21歲
連續被當地一份報章選為聯賽最佳年青球員
但係新領隊嚟到之後 佢就失咗寵
22歲去咗另一個聯賽嘅前列球隊 (但唔係班霸)
身價係1020萬英鎊 已經打破咗該國籍最高身價
(我要返屋企先出 就係因為要check返個價錢 同埋睇下係咪破紀錄lol)

去到新球會 表現唔好
雖然贏咗兩隻盃 但第二季就借咗去法國
第三季仲借埋返母會
不過已經踢唔返出道時嘅水準

26歲嗰年 佢返返家鄉
效力佢母會嘅同市球會
佢喺嗰度登上高峰 仲第一次入選國家隊
最後喺嗰度踢咗九季
35歲掛靴

我好鍾意呢位球員 覺得佢技術係大師級
啲護球同傳球好賞心悅目
除咗球技之外 佢另一個出名嘅地方係佢嘅身型同髮型
所以你睇live遠鏡都一定知邊個係佢

如果識佢嘅話 呢段野應該唔算難估
但可能你地已經遺忘咗佢
我諗新一代球迷直頭未聽過佢

即係邊個

#295
因為我見你未有反應 唔講名諗住俾巴打你都玩下先

呢講完全唔識
以為巴勒莫 粉紅色

好波之人嚟

Btw我都出咗喇

巴塞青訓？ 同市係愛斯賓奴？

因為你話領隊 個領隊係哥狗？

衰多口

我係用哥狗估出黎

我知啦 光頭仔呀

其實同阿嬌講嘅保查華利路係非常似
無論髮型 身型 位置 踢法 強項 都好似
講起華利路 我都會諗起迪拉彭拿
冇諗過竟然會兩題連住出 好有緣份

仲有國籍同國家隊嘅仕途
佢兩個真係好似

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿

呢個遊戲真係好好玩
希望有多啲巴打入嚟玩啦

嘩 你list哂出黎

華利路咩國藉架
費倫 係細個 睇 巴迪高 雷哥 先留意下

正正就係西班牙 所以一直都覺得同小活佛好似

完全未聽過呢條友

呢個真係最大tips
球星做成功教練
就諗起施丹同哥狗
再有同市球隊
唔係米蘭 馬德里就巴塞

我開頭估阿摩
但好似直情同哥狗同期
之後話髮型
先諗起小活佛

阿摩真係唔識
英文名係咩?

真係好有緣
頭先知道你出華利路嗰下 我心諗你係咪知我下一題想出迪拉彭拿

西班牙 killer pass神人

De la Pena passing仲勁過Valero

佢仲踢緊費倫
可以留意下

amor
我未睇過佢踢
但知道係大約咩位
係哥狗d隊友黎

大家都鐘意呢類球員
我諗巴打你都會好欣賞列基美同奧燒

奧斯爾係我睇波以嚟最鍾意嘅球員嚟
好記得第一次坐定定睇佢全場比賽 仲係皇馬時期 已經好吸引
冇諗過之後會去阿仙奴

我諗好多球迷都會鍾意呢類球員!
因為真係好好睇
仲有雷哥斯達 唔太起眼嘅仲有拉科華拿朗

兩個都因為沙維同小白ge出現而被低估晒

所以你話唔講政治
純以球迷角度睇
點會唔想睇到奧燒呢d買少見少ge上帝視野球員出場點會連reg都唔reg

雷哥斯達又係killer pass之神
仲好撚型棍
我都係睇YouTube精華 先知佢比波咁毒

去咗睇西班牙2004年個squad
當年西班牙 應該仲未咁打傳控
反而兩翼同中鋒真係人才輩出
維辛迪 祖亞昆 艾斯巴利亞 魯爾 托利斯 摩連迪斯 盧基......
迪拉彭拿可能因為咁 所以不被重視

華利路就真係慘 食正沙白個年代...

你起一起我底就知我超級迷燒
而家全能足球 機動足球
咁優雅嘅球星真係買少見少喇..

古典十號
而家唔容許一個進攻球員唔回防啦
（雖然燒有回防都被批評）

Del咗啦

華拿朗正呀

華朗都正

踢曼個陣咪唔正

全盛期應該喺拉素
但我未睇波
細個鍾意國米 佢都係其中一個原因

睇返初頭勁短
唔知點解玩玩下大家都出千字文

佢係一個矮左腳仔
12歲嘅時候入咗國內一間小球會做青年軍
嗰隊波2009年降班後 到而家一直都喺乙組
不過出產過好多球星
包括一位曾經破世界轉會費嘅球星 同埋一位前英超最佳球員

佢18歲嘅時候被一間名會買咗
簽佢嘅領隊 係一位已故傳奇領隊
而佢亦係嗰位領隊人生最後一個收購

第二季19歲嘅佢已經係主力
各項賽事總共上陣41場
亦都引起過雲加嘅興趣 (根據維基)

22歲嘅佢去咗一支英超護級隊
其中一場代表作係季尾絕殺強隊 成功護級
佢仲成為嗰隊嘅官方+球迷票選嘅雙料mvp
同年入選大國腳

25歲嘅佢去咗同國一支中型班
仲著埋10號波衫
而冇咗佢嗰隊護級隊亦都降落英冠
而佢就因為健康問題 三十歲就喺嗰隊中型班退休

以前有個講波佬勁踩佢
但我唔同意 我好鍾意佢 打機都會買
希望大家會估到啦!

傳奇領隊卜比笠臣？

係
解開咗呢個應該好快估到

即係紐卡素

話大又唔係 話細又唔係
唯有話名會

紐卡素超有歷史

贊拿斯？但應該唔係

絕對係 所以話名會

唔係 贊拿斯右腳仔

Dyer?

屌 佢都好似係右腳

我都好鍾意戴亞 不過戴亞都係右腳仔
同埋卜比sir好早簽佢

Robert仔？

羅拔近啲

Santiago Munez!

出到佢 係咪要開估了

史必 蘇蘭奴

全錯
羅拔係比較近 我諗簽佢都係想頂羅拔

尼索比亞？

竟然係佢
我要出到絕招先搵到

點解竟然
我master league愛將嚟

我都係用維基睇卜比sir幾時離隊簽左d咩人

btw
勒哈費爾雖然係細會
但好似係法國青訓名隊黎

係
我都記得細細個就聽過佢地個名

仲有冇

Lm

我又試下玩下

19歲個時幫球會拎聯賽冠軍（差唔多10年冇拎過）20歲比A國球會簽左，再租借返球會踢到季尾，22歲終於有得代表A國球隊出場，但只踢左3場就賣走咗去B國踢左兩季
呢兩季佢爆發入左50球，決賽仲擊敗左B國班霸拎國內杯,成為B國當年最佳球員獎
最後比A國球隊簽左，成為左球會中身價最高的球員，效力左5-6季,而家仲踢緊，仲曾經入選過金球獎提名名單

A B都係四大聯賽？

kdb？

係唔係太易

主要係金球獎候選同埋 四大聯賽
都應該係d好出名ge球員

原來兩個A國球隊唔係同一隊波

係咪幾好玩

仲有冇精力出
尋晚打咗全日我都攰攰地

根據維基 佢青年軍喺四支球會效力過
其中三支都曾經或仍然喺英超比賽過
13歲嘅時候 佢被第四支用20萬鎊簽入
17歲簽職業合約 正式出道

佢喺母會踢咗三季
第三季喺聯賽上陣16場入4球
吸引咗同國big4嘅注意
並喺季尾約滿之後 免簽入19歲嘅佢
後來法庭裁定 班霸要賠650萬鎊俾母會

佢喺嗰隊big4長居後備
就算出場都係踢唔擅長嘅位置
後來23歲就以八位價錢 轉去另一支big4
喺嗰度登上職業生涯高峰
巔峰期入過英格蘭球員先生最後六強

後來因傷關係
試過全季聯賽上陣只得個位數
亦失去正選位置
後來被放棄到海外球會 目前自由身

史獨？

係
一有國籍同big4就容易好多
頭先等緊你地估嘅時候我都出咗一題
有冇興趣繼續

係 同埋我有留意開土超

當然有！

btw 而家先知佢踢過曼城

佢係一個南美球員 喺美國讀過大學
19歲時喺祖國一支勁旅踢地標戰

佢22歲時被歐洲發掘
去咗四大聯賽一間著名球會效力
踢咗一季半之後 佢被同市一支更大規模嘅球隊簽咗
雖然佢喺嗰度叫最高峰 但其實一直都係後備
最巔峰嗰季都只係得15次聯賽正選...

喺嗰度踢咗五季之後
28歲嘅佢就去咗另一個四大聯賽
佢喺嗰度踢咗三季 而三季都係聯賽冠軍

踢咗三季之後 佢返咗祖國踢咗一季
之後分別再喺墨西哥同烏拉圭踢咗一季
34歲掛靴

掛靴之後 佢返咗之前效力過嘅球隊任職
教過哂嗰隊嘅青年軍 預備組同一綫隊

幾有趣，有冇巴打整合出左邊個

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 估緊

我未得閒住 靠你啦

阿根廷人？

叻

我頭先諗到個人
對一對wiki
應該係佢了
但好唔好咁快開估

我唔講答案了
我見佢同球王係同一個地方出世
係arm就暗示下

做教練個度好大tips

唔係同一個地方出世喎

仲踢緊個位球王

冇野喇 我第一個反應同google咗嗰位球王 係肥啲嗰位
應該你中咗

如果佢唔係做咗領隊 應該好多人遺忘咗佢

係
同樣道理可以apply係而家教緊阿根廷個位

你答案個位而家唔知做緊咩呢

而家好似得返我同你
不過以前睇ss踢波嗰陣
真係冇諗過佢會教波 仲會係咁大間球會嘅領隊
你都好犀利 好快估到

之前教教下b隊 俾人升上a隊暫代
搞到冇咗b隊份工
跟住仲要炒埋佢a隊份工
佢波士真係玩9佢

阿嬌有冇興趣出返題

佢識諗 由大會青年軍教起
先有機會教到大會
佢球員時可惜 踢緊佢教過個隊波ge時候
同位置粒粒皆星

有ge 雖然懶打
諗到一個人但我又唔熟佢
只可靠wiki作文

之前打個d都係鐘意ge唔起眼球員
所以打得有心d
諗下仲有d咩人先

成日覺得佢好似弱化版皮里斯

我都係靠wiki作文

我打嗰啲全部都係鍾意嘅
咁樣睇落好似好多都好鍾意添

好 諗到一個未夠30歲ge球員
曾經我都好欣賞佢 覺得會係我鐘意ge國家隊新希望

我覺得佢踢法似派路 又少少似 史尼達
又係d 比波可以好毒ge球員（不過高波較多）
但wiki寫佢個位置同上面兩位前輩有少少唔同

有趣ge係
我係wiki見到佢曾經比人話係我愛國ge xxxxxxx
而xxxxxxx亦係近二十年另一位中場大師
已經退左休 並係踢過ge球隊做緊教練

但我而家先知呢位球員曾經有咁ge稱號

好 開始介紹佢個生涯
我愛國不止一間球會拎過歐聯冠軍
而我描述個位
就係被一位球員時代入過好多波ge教練睇中 係其中一間前歐聯冠軍球隊出道
球隊所屬城市係一個歐洲著名ge港口
其間 謎底亦都被外借去同市另一間細球會一季

咁佢係個隊前歐聯冠軍踢左5季之後
雖然冇咩重要錦標落袋
但就被佢當年提拔佢出道ge教練帶左去一個大聯賽一間中型球會 ，重新追隨佢恩師
個隊波亦位於沿岸城市
一套人所共知ge悲劇電影
史實上就係由呢個城市開始悲劇之旅

佢去左大聯賽之後，可能因為適應唔到
wiki顯示
2季夾埋都冇50次上陣
佢恩師教ge隊越黎越大
佢踢ge隊就越黎越細
第3季佢被借去佢祖國ge鄰國繼續生涯，並幫球隊奪得聯賽冠軍
之後一季，佢再被外借，今次係返母會
獲得好多上陣機會。
經過呢一季係母會翻生，佢正式離開大聯賽，返祖國另一隊波搵食。
呢隊波雖然冇拎過歐聯
但都係千禧後拎過聯賽
而佢恩師其實亦係之前教過呢隊波

呢位球員就快30
未能成材 達到當初外界對佢ge期望
真係可惜

希望你地唔會唔識我答案個位球員

鐘意個d會大約知佢點踢
作得冇咁辛苦

個領隊應該係後衛嚟

我諗我知邊個
其實有時覺得佢過勇

死
我唔知個球員算唔算勇

但領隊你估中左

都唔知叫勇定係辣
但係位置需要 佢自己本身又細細粒
有時會令我諗起以前新特蘭個卡達莫

你話佢有個花名係新xx
而xx係中場大師 仲喺效力過嘅球會教緊
個xx反而係最易估
但係我真係唔知原來佢有呢個名
我覺得風格都唔同

同埋我專登打多幾個x
廢事你估中係兩個字

我都唔覺風格似
個位中場大師比地面波多
我反而聽過謎底叫新史尼達
而史尼達係我繼柏金之後最愛ge球員
所以我先會留意謎底

咁又係ge 米7 冇
唔狠d 話 就拎唔到球權

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 ？

佢喺祖國一間青訓出色嘅球會出隊
喺一綫隊踢咗一年 就被四大聯賽一支大球會睇中
嗰支大球會 當時有一個32歲嘅世界級球員x
而呢位20歲小將 就以同胞接班人身份加盟

點知去到之後 嗰位老將一直係主力
而呢位小將兩季合共只有13次聯賽上陣
於是第三季季前 球會低價將佢掟去同市球會

去到同市球會之後
嗰間同市球會又突然有個同胞橫空出世
結果佢上半季只有7次上陣
冬天就被賣去同國一次規模好細嘅球會

去到小球會嘅佢 成為必然主力
開始展現出世界級嘅潛質
結果一年後 冬天就被國外一支班霸買咗
當時打破咗嗰支小球會嘅收益紀錄
後來佢仲穿上班霸嘅10號波衫
成為一名我覺得係世界級嘅球員

喺班霸效力三季半後
佢被賣去歐洲一個二三流聯賽
賣佢嗰位領隊 正正係當年簽佢做x接班人嗰位
之後佢就冇上過高峰

但32歲時 佢突然被家鄉一支豪門睇中
返祖國踢咗一年之後收山

呢個真係冇咩頭緒
想問個球員係咪d歐洲小國人黎

唔係啵
應該南美人？

唔係小國 都唔係南美人

有冇 d tips
個球員本身係唔係四大聯賽所屬國家ge人？

佢本身個國籍同出道球會 都唔係四大聯賽國

個tips係 佢被譽為x接班人
因為佢同x嘅國籍 膚色 身形 位置都一樣
後來佢去咗同市球會
橫空出世嘅嗰位同胞 就係另一種膚色

另外同市球會個領隊都係佢同胞

係比卡超

即係而家有四個人都係嗰個國籍
1. 佢自己
2. 佢加盟a隊打算接班嗰位老將
3. a隊同市球會個領隊
4. 喺同市球會橫空出世 影響佢上陣嘅球員
而嗰個國家唔係四大國

謎底咪喺a接班x失敗
跟住後來去咗國外班霸嘅

其實嗰位x都喺嗰支國外班霸踢過
不敗謎底係由a輾轉去班霸
而x就係由班霸轉會去a

不過*

你講膚色個度 比左少少頭緒我
應該係 荷 法 呢兩個國家？

係咪法國黑人黎
如果係
有排估
我會撈亂晒

特登講膚色㗎
係其中一個

我下面散修修咁彈咗幾個tips出嚟
希望你冇miss到

係法國黑人

食完飯再估
係度諗係咪個d咩咩迪亞拉
好難記

係呀

青訓球會係勒哈費爾
大球會係車路士
老將係馬基利尼

同市球會係阿仙奴
同胞領隊係雲加
橫空出世嘅係法明尼

小規模球會係樸茨茅夫
海外班霸係皇家馬德里

簽佢去車路士嘅係摩連奴
喺皇馬放棄佢嘅都係摩連奴
家鄉豪門係巴黎聖日耳門

謎底係拉辛拿迪亞拉

好啦出埋呢題 第20題
第20題 決定揀一位爭議性好大 但我非常鍾意嘅現役球員

佢係一名歸化兵 喺第二個洲出世
五歲移居去歐洲一個國家 攞到嗰個國家嘅國籍
而家喺該國聯賽踢緊 亦係該國國腳

佢10歲時入咗該國一支次級聯賽嘅青年隊
然後15歲就被該國大球會睇中
17歲處子登場

由於太早成名
佢20歲就有離心 喺冬天拒絕續約
同年夏天加盟咗同國一支待遇更好 實力更強嘅球隊
仲以「20歲入藉兵」嘅身份 打破咗該國籍嘅轉會費紀錄

佢喺舊球會表現其實為人垢病
外界普遍認為 佢去到嗰間實力更強嘅球會之後 會長居後備
點知佢嗰六季 竟然每季都係必然主力
仲連續三季打破咗個人單季入球紀錄

丁力？

係咪太易

對舊球會有離心

呢個竟然係大tips？

加盟支實力更強 更係必然主力

簡單嚟講即係太易
巴打好波

好細粒個迪亞拉？

想問邊個丁力？

冇錯 外型同馬基利尼好似嗰位

史達寧

同期皇馬好似有個大隻啲既迪亞拉？

點解？

係吖 嗰個係馬里人 真係硬淨防中嚟
Lassana Diarra就柔好多 技術好好多

我都唔知 利物浦時期已經有呢個名

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧

讀音似
應該

返返黎
第20題之後係咪完了

巴打你出咪未完

試下出下，

出道係一間青訓出色既球會，
17歲就以當時同齡既天價加盟本土另一間大球，
同年入選國家隊上陣，
係國家史上最年輕上陣既球員，
之後仲代表國家隊出戰世界杯，
可惜係個屆世界杯一分鐘都無踢過

之後佢開始進步，
19歲係國家隊上陣大演帽戲法，
係國家隊史上帽子戲法最年輕既紀錄，
23歲成為球隊首席射手，同埋隊中頂薪球員。

可惜因爲傷患問題，
佢連續錯過左之後兩屆世界杯。
係球會方面，佢個人技術亦無大進步，
之後慢慢就變左後備。
係第四屆世界杯來臨之前，
佢專登轉會去間細球會，希望得到更多上陣機會，
但可惜佢表現麻麻，有時又比較獨食，
後來甚至係細球會都唔係正選，亦順理成章落選埋最後一次世界杯大軍

依家佢依然係中小型班之間流浪，
應該亦唔會再入選國家隊，
結果最後，佢一分鐘世界杯都無踢過

第一段好似講緊禾托柒咁

啱，其實好易估

你唔講都唔記得佢MISS咗2次世界杯

17歲無得踢個時，碧咸奧雲個啲應該同佢講，
「唔緊要啦，將來大把機會。」
點知

原來今日咁熱鬧！

就好似人生咁，
有時啲舊同學聚會，
你今次唔得閒去，
以為之後仲有大把機會，
點知後來啲同學結婚既結婚，生仔既生仔，
先發覺原來個次已經係最後一次

爸爸打仲有冇貨

pato

dybala好彩叫踢過廿分鐘，如果唔係下屆29歲，如果有乜傷病，跌watt，就無下次

岩岩諗到一個

theo 21歲 miss 2010wc
25歲傷miss 2014wc

ox 21歲 miss 2014wc (有入選但友賽傷出，最後一場太公波原本出到踩草，又recurrence)
25歲 miss 2018 wc

大家都係只踢過2012 euro

原本留番係冰島主場場friendly先一齊出佢地踢
點知下一場之前係psv大傷
好番就老豆已收山

英人吹得特別大

細細個係已經係四大聯賽某支中遊既青訓,之後18歲已經提升上一隊。
21歲入選國家隊參加世界杯,曾傳言好多四大聯賽強隊出手買佢,不過佢無走,踢咗六季,其中一季更殺入前四,參加歐聯。

第6季之後仍然有好多大球會爭佢,但佢最後只係簡咗支比較弱既球隊(想買佢既球隊都比呢隊勁) 原因係因為我鍾意呢隊波。

而呢隊係同聯賽既球會,係佢加盟前幾年贏過聯賽冠軍,好多期迷,好期待佢去呢隊波同另一個球員合作,可惜佢表現真係差咗好多好多 加上有時受傷患困擾,後起之秀影響,表現達又唔到球會,球迷既期望。

佢係呢隊踢咗5季之後踢過同聯賽暴發戶球隊,又第一次出國去另一個四大聯賽球隊,雖然keep住有出場但表現好似返唔到最高鋒既水準。

正當全世界對呢個淡忘既時候,以老將身份返母會,以老帶新,令佢重拾光芒。
佢就黎退休 可以睇佢既日子已經唔多,有得睇好睇啦

母會係間條衫
嗰界世界盃 出局出得有爭議

新球會喺兩年前贏咗聯賽
點知期待合作嘅另一位球員仲玻璃過佢

暴發户都係間條衫
嗰隊波而家已經收哂皮

另一個四大聯賽係意大利

完全中撚哂

最尾嗰段太明顯
多謝你仲陪我玩 其實都真係幾好玩

無聊無野做幾好玩呀

Joaquin, Real Betis?

其實我之前有諗過出你話期待合作嘅另一位
但係唔記得咗

係呀中呀

個個又係玻璃人

隊暴發户嗰時我真係以為會踢得起

當年對玻璃雙翼係每一個球迷嘅睱想

真呀 細細個打winning 都會買哂呢兩隻翼

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆

有無人入黎玩

我諗到個，可以出題嗎？

sure個個都可以出黎玩

佢7歲就入咗祖國一間青訓出色嘅球會
17歲升上一隊出道
同期 同位置 有另一位同國籍嘅球員
而謎底爭贏咗正選
不過呢兩個球員後來都加盟咗big4

謎底呢位球員 去big4時只有19歲
初期表現好好
無論係老本行 定客串另一個位置 都有唔錯嘅表現
但係高開低走 好快就變後備

佢喺big4嘅第三季同第五季
都被借咗去同聯賽嘅弱隊
而呢兩季 佢效力嗰隊都係降班收場
2020年嘅佢 一分鐘都冇踢過

Sorry睇唔到搶咗你先，但有新朋友仔真係無任歡迎！！！

big4 係四大聯賽 定英超big4

英超big4

新手出題，出得唔好勿插

球會生涯：

以速度見稱嘅一位球員，係四大聯賽嘅一隊傳統勁旅出道，但佢被母會正式提升上一隊之後隊波偏偏唔算勁，未試過打入歐冠杯正賽，幾季内最佳成績只係第六

之後呢位球員去左另一個四大聯賽嘅球隊，但去到冇耐就重傷，首季只係上陣13場聯賽賽事，隨後呢位球員都受到傷患影響，而球隊成績都越黎越差，最後仲降班。雖然隊波幾季之後重返頂級聯賽，但呢位球員因爲傷患影響已經冇再出場，而球隊升班佢都冇功勞

生涯晚期，首先番去所屬國家嘅次級聯賽，但隊波又降埋班，呢位球員冇跟隊波落丙組，去左東歐揾食，之後就退休了

國際賽生涯：父母係唔同國籍，最終選擇左代表母親嘅國家出戰，曾經參與過一次世界杯同一次歐國杯

張柏c

試出下題
A國出世，之後先後搬咗去B國同C國住
效力過C國青年軍，但後來代表出生國出戰，踢過一屆世界盃
喺C國被一支而家已經沒落既四大聯賽球隊發掘，但佢喺嗰支球隊五年淨係上陣過十幾場，期間不斷俾人外借
後來俾另一支同聯賽中遊份子 (而家都已經沒落) 收購，踢得唔錯，仲破咗記錄
幾年後被一支都係同聯賽既班霸收購，但過咗兩年後冇乜上陣機會，去咗另一支同聯賽既細球會，不過踢得麻麻，但都而家都仲喺度
上年外借過兩間球會，其中一支係另一四大聯賽既前班霸

呢個真係諗死我
好彩你話速度見稱
英文名係咪叫大衛？

呢題好難

係
見到租亞昆就諗起佢
本來想講埋佢兩個嘅淵源但驚太明顯

我幾乎忘記咗佢
真係見到你話速度快先靈機一觸

提示：佢破既記錄係世界紀錄

Dllm

keeper？

應該中啦
樸茅 史篤 車仔 米蘭

yes
應該一講破世界紀錄就好易估

你係第一個出門將

我相信佢傷好會好快有得踢

大家對張伯斯好有反應

我覺得佢係佢國家入面 近20年其中一個最有天賦嘅球員
甚至係no.1有天份

佢喺18歲嘅時候 就由家鄉球會加盟同國一支勁旅
轉會費相當驚人 打破咗18歲球員紀錄

但因為性格問題 一直兌現唔哂天賦
其實當時嘅隊長同領隊都好錫佢
但係佢都唔珍惜

踢法方面 雖然佢唔係公認最頂尖 傳送最準嘅傳球大師
但佢傳波嘅想像力同創意 絕對係世界級

佢嘅性格同佢嘅傳波一樣
唔出位唔做 唔大膽唔交
作為球迷會覺得佢好有娛樂性
但好多領隊就覺得佢好棘手

23歲嘅時候 佢為咗踢世界盃
去咗海外一間規模好大嘅豪門
跟返喺上一隊好錫佢嗰位領隊
但明眼人都知 佢冇可能會爭到正選
結果當然係落選咗

之後佢返咗祖國 慢慢冇以前咁有話題性
但係越嚟越成熟嘅佢 表現越嚟越老練
29歲入返國家隊做主力
踢咗一屆大賽 有非常成熟出色嘅表現
大家都讚佢脫胎換骨

後來佢開始老 仲有健康問題
表現開始下滑
但佢嘅為人處世同踢法反而更加成熟
而家已經退咗休

壞孩子

太有個人色彩係咪太易

印象中佢都幾出名
未開始認真睇波已經聽過佢既名

個姓咩字頭？
大家應該冇誤會啩

卡

卡斯辛奴？

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯

多謝支持我 我就復出

我想試下出個好難嘅 大家可以試下

又出多題
A國出世，之後先後搬咗去B國同C國住
效力過C國青年軍，但後來代表父母血統國家出戰，但一直做唔到主力
喺C國既足球學院被四大聯賽細球會青年軍發掘，之後呢支球會就降班
喺二級聯賽踢咗一年後被一支同國班霸收購，並且成為主力，幫球隊攞咗唔少榮譽
但後期受傷患困擾不受重用，外借過另一支同國細球隊半季
之後去過隔離國家既頂級聯賽，又返過B國一年，而家喺海外踢緊

今晚嗰啲好難
尤其是#480
想問ABC國有冇是但一個係四大聯賽國?

B係四大聯賽國
另外四大聯賽細球會都係B國

喺二級聯賽跳去班霸做主力 呢個人唔簡單

B國係英？

No

其實我覺得係
因為竟然叫「二級聯賽」唔係叫「乙組」
我覺得似係英冠
我而家係諗緊曼聯同車路士喺英冠簽過咩人

冇野了 方向錯哂lol

呢個冇乜特別事蹟 好難估

我覺得C國係西班牙

中堅？班霸係黃色衫？

Bingo

NS? 你好撚勁

係 NS, 咁啱醒起, 巴打之前估到好多, 仲勁

唔使互笠高帽啦!!
我出題就多
NS真係好似消失咗咁 我都唔知原來佢背景都幾複雜! 真係好犀利!

好勁，我識佢已經係多仔時代

ns即係邊個

蘇保迪

係喎 真係好似消失咗咁

因為迪布治/ 沙利巴嘅關係佢去咗聖伊天我有留意吓

呢個真係好難 純粹出嚟玩下你地
如果你地估到真係甘拜下風!

呢位球員係高開低走嘅表表者
佢18歲喺家鄉球會出道
第一季就攞咗球會最佳年青球員
19歲已經係U-21國腳
21歲已經代表成年隊上陣

由21歲去到27歲呢七季
佢每季都為球隊上陣超過30場 係球隊重心人物
而喺28歲呢季開始 佢上陣越嚟越少
29歲仲被借走埋
30歲約滿離隊 離開效力咗12年嘅呢隊波

好瘋狂嘅係
呢位球員由18-29歲 都只係效力母會一隊
但由29歲到37歲退休 佢效力咗16支不同球會
而呢15次轉會嘅合共轉會費 係0
因為全部都係借走/解約/約滿

球場內外都失意 令佢兩度自殺
不過而家仍然健在
年齡係四十X

提示係
呢位球員係一名中場球員
國籍係四大聯賽國之一

話說前幾日李城隻聖伊天中堅
係咪沙列巴上季既拍擋

臨訓前嚟多個! 希望訓醒大家都估到啦

呢位球員擁有比實際名氣強得多嘅實力
剛柔並重嘅佢 外型同踢法瀟灑
但亦有力發千鈞嘅攻門能力

佢嘅CV唔算亮眼
佢嘅祖國唔係傳統足球大國
但佢效力過嘅球隊 大部份都喺祖國
除咗全盛期喺一支四大聯賽嘅中型班度過

佢喺嗰支中型班嘅第一季唔算突出
聯賽只有19次上陣
但係第二季 佢就迎來自己嘅超級巔峰
將球隊由上季僅僅脫離降班區 帶到獲得歐洲賽資格
而佢絕對係當中最sharp嘅星
當年玩winning 我仲將佢能力值校到準世界級

佢第三季就開始回落
球隊亦都冇第二季咁強
結果中規中矩度過咗幾季之後 第八季終於護級失敗
而佢亦陪伴球隊降落去

踢咗一季之後 已經31歲嘅佢就去咗土耳其
之後再返祖國踢過三隊 包括出道嗰隊
而家仍然喺祖國踢緊波

雖然佢巔峰只有一季 仲短過阿祖安奴
但以中型班嚟講 嗰一季嘅佢係球王嚟
傳射俱非常佳 剛柔並重
幾個月嘅出色表現 已經夠我記一世
大家估到之後 不妨上yt睇下佢當季嘅片
我到而家仍然會睇到嘩嘩聲

#528同#530都有㗎!

歐聯8強個場比多仔越位絕殺
差少少炸
雖然入到4強要對皇

邊個位令師兄睇得出

唔知點解記得睇過新聞話佢自殺過
巴打唔講我都唔知佢之後轉過咁多間球會

自殺係驚真係太難所以tip一tip
本來仲諗緊講唔講埋係因為破產
估唔到師兄咁好記性

頭兩段 第一時間係諗佢同鄉一位同樣有性格ge天才黑人
之後先諗到佢
不過個位黑人ge國際賽生涯就好好多
但原來個位人兄而家未有班落

自推!

仲有去海外跟隨上一位好錫佢ge領隊個度
都令我諗起同鄉黑人

btw
而家先知佢個病 同埋無聲無息地退左

呢個唔係刻意誤導 係真係咁啱得咁橋
佢地2012年都合作得好好！

呢個真係估唔到 要睇答案
奇怪ge係
頭先估完禾確特個題之後我心入面有諗起呢個人

發覺呢個post已經有3個巴爾幹球員係細個個時經一個歐洲他國再去北美生活過

佢地差唔多時期
兩個都有入選06世界盃
可能真係晏晝睇到禾仔 我個腦先潛意識閃咗一閃奧當高個名
如果唔係真係忘記咗佢
我到而家都唔知自己點解會諗起佢lol

巴打有冇miss #530
定係其實冇頭緒

冇miss 諗緊

係
兩個當年都係跑狗
又係少許意外地入選世界盃名單
奧當高佢生涯同佢係你腦入面一樣
一閃即逝
禾仔反而由比人笑到到而家開始比人覺得有一定實力

17歲首次亮相香港頂級聯賽
初出道被知名評述員點名稱讚
疑因賭錢問題早早斷送前途
更沒法控制體重讓人啼笑皆非
沒法重返球壇

桌？

卓耀國

係咪東歐人黎

不是

諗起邊個

我係咁諗有咩人踢土超
多數都係北非 東歐 南美 非洲
但應該比較少北非同非洲球員會係國內搵食
所以我估一係東歐一係南美

其實我最初諗起一d厄瓜多爾人
但冇邊個match

其實我完全唔知佢去過土耳其......
而且得一季 分分鐘阿嬌都一時忘記咗

佢唔係非洲人嚟

佢係罰球專家
幾十碼怒ban又得 弧度又得
佢巔峰嗰季真係好勁 但得嗰一季lol
所以如果你嗰季咁啱少睇波
可能未必認同佢實力有我講到咁好

我諗到一個人 但係完全唔記得佢叫咩名

因為我講過有留意開土超
所以由呢方面入手

係咪德甲架 d罰球好彎架嘛

好似踢中場？隊波藍色衫？

隊中型班
係咪最出名好耐之前拎過聯賽冠軍果隊

試下出題

青訓時期踢過3隊球隊，全部都係嚟自同一個城市。
18歲嘅時候被名牌領隊提升上一隊，踢咗4年但上陣次數唔多，之後被賣去另一個國家(B國)嘅球隊。，設有回購條款。
去到另一間球會，開始算係主力球員，亦試過喺歐聯決賽入波，之後被前球會回購。
返到初出道嘅球會，上陣次數減少，因為同位置有另一位老大哥，一年後轉會另一個國家(C國)嘅球會，並且打破當時嘅球會轉會費紀錄。
去到新球會，前半季表面唔錯，試過射入全場唯一入球擊敗對手，而對手當時嘅領隊係當年提升佢上一隊嘅領隊。但之後完全令人失望，兩年後被外借去青訓踢過嘅球會(唔係出道嗰隊)，一年後正式買斷，同年再外借去之前踢過嘅另一間球會。

比高域

唔係德甲

形容下

早晨 有冇貼士

摸奶達？

達子

出題簡單啲既
細球會青訓出身，之後轉咗去一支冒起中既四大聯賽球隊正式出道
曾經轉過一隊同聯賽既升班馬，之後又返返去出道嗰支球隊踢咗幾年
幾年後轉咗去另一支同聯賽冒起中既球隊，但淨係踢咗一年，就轉咗會去另一個四大聯賽既勁旅
開頭表現好出色，但之後受傷患困擾，最後一季連出都出唔到
之後返返去出道嗰支球隊重生

一講青訓3隊同市就已經諗到達狗

早晨 歐洲球員 左右腳都射到波

學樓上師兄話齋 巴打可能要講少少特別事跡先有機會估到

佢國家隊個位有兩位世界級球員，但佢都踢過兩屆歐洲盃同埋一屆世界盃，算係半主力

咁肯定係佢啦
我記得果幾年報紙佬仲稱呼佢做新碧咸

Santi Cazorla?

其實我出呢題嗰陣有諗形容佢做「大力版碧咸」
但好似太誇張 碧咸本身已經好好波

中

同埋佢同碧咸最似都係果腳罰球姐
不過果個年代真係個個都俾報紙佬話係新碧咸
最過份應該係Bentley，邊忽似

列貝利06世界盃嗰陣夠係新施丹
而家諗返真係牛頭唔搭馬嘴
只要你係球星 就會有一大堆新嘅你

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯
#480 奧當高
#482 比高域
#496 卡斯辛奴
#507 蘇保迪
#528 軒祖
#530 俾各位巴打估多陣先
#547 卓耀國
#561 莫拉達
#569 辛迪卡蘇拿

佢國家呢排係咪有好多鋒線球星

喺一隊四大聯賽嘅中上游球會出道
踢起咗就去咗另一個四大聯賽嘅勁旅
第一第二季都叫ok幾好
但礙於傷患同各種心理因素 後期冇乜表現
之後短暫返咗去出道聯賽嘅另一隊勁旅 做埋聯賽奪冠功臣
但都係留唔低 再去咗出道聯賽嘅另一隊中上游
之後去過非四大聯賽一季
再返出道球會
然後再去另一隊同聯賽下游
再去過祖國低組別隊同埋另一個州嘅聯賽踢
然後再返祖國嘅低組別聯賽另一隊球隊
最後都係逃唔過「重傷」被逼退役

reyes?

Morten Gamst Pedersen

係 「重傷」真係sad咗成日
畢竟係佢有份傳我迷皇

睇到下面有巴打講左答案
如果係佢
同碧咸似應該仲因爲佢都好靚仔
係家鄉做過歌手

一開始睇前半以為係owen
睇埋後面
到底咩係「重傷」?
諗左好耐

Bentley都係因為靚仔同埋同位 好似

我諗過挪威但冇諗起佢
原來仲未退

布力般真係專出重炮同怪力中堅

Tugay , Peterson, s.reid, emerton 全部d遠射都嚇死人

仲有neil 同samba都係撞死你無命陪嗰隻

佢過熱刺真係嘥左自己

其實係講緊佢車禍死咗先「被逼退役」
想俾啲提示又帶少少誤導咁

黎個算簡單的
成個生涯都係同一個國家（四大聯賽國家）
由國内乙組聯賽嘅球隊出道，之後先後去左兩支頂級聯賽球隊，其中第二隊係傳統強隊但最後竟然降左班
佢無跟隨到傳統強隊去打乙組，去左第三隊頂級聯賽球隊，呢隊球隊本身係中型班，但隨著呢位球員大放異彩，球隊終於成功攞到球隊歷史上唯一一次頂級聯賽冠軍
係隊中型班踢左十季，隊中型班最後都降左班，呢位球員跟隨隊波去乙組，成功協助球隊升班，但一季後隊波做番升降機，佢都離開左球隊，最後番去母會退休
國家隊入面，呢位球員踢過一次世界杯同兩次歐國杯

去勁隊就降班 去弱隊反而攞冠軍

我覺得bentley靚仔過gamst
同埋真係同碧咸同國家同位置
Gamst係偏左

我又出一題
佢早年踢過甲組豪門既U-20, 仲曾經踢過幾場一線隊
之後借去乙組踢左幾年﹐攞埋乙組金靴﹐同俾甲組中型班買左佢一半權番來﹐之後去左中型班踢。之後甲組豪門買番佢再轉售﹐去左另一隊甲組中遊球隊﹐個時就開始出名。佢同另一個呢到出現過同名球員﹐一齊係個隊一齊踢到曉飛﹐33場入22球﹐合共入左35球﹐成為甲組當年最聞風喪膽既鋒線﹐並且攞左歐霸資格。之後有德國球隊買左佢番來﹐但因為水土不服﹐只係入左3球。中間個2年係西班牙同意大利踢過唔同隊﹐最尾落戶意大利藍色衫球隊。昔日表現回春﹐舊年破左多個紀錄﹐同時一個人幫球隊重回歐聯。

中型班係拉科？

咁我知邊個了 中場大師
巴打有料

呢個真係唔提唔記得 果陣玩yahoo足球經理人靠佢carry

呀 咁我印象中果個係邊個呢 搞到我囉囉孿

其實我出題嗰陣好想講
當年玩fantasy league 佢真係好癲

佢fit嗰季本身係普通人價錢
但講緊係拎亨利 朗尼 雙特嗰啲分數
但係一講fantasy league就會知係英超

而家應該爭呢題未破！

音樂比利

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯
#480 奧當高
#482 比高域
#496 卡斯辛奴
#507 蘇保迪
#528 軒祖
#530 摩頓柏達臣
#547 卓耀國
#561 莫拉達
#569 辛迪卡蘇拿
#582 雷耶斯
#592 華拿朗
#595

好鍾意得閒search下啲球會/球員wiki

再黎個簡單的

呢位球員未試過效力四大聯賽，職業生涯大部分係祖國球隊度過，一共效力過三隊祖國球隊，而每隊都效力過兩次

唯一一次向外闖係加盟一枝非四大嘅班霸，呢隊球隊係佢效力嘅四季內三奪聯賽冠軍

但講到最為球迷熟悉嘅應該係佢國家隊生涯，雖然參與過幾次國際大賽，亦都入過唔少國際賽入球，但呢位球員一直飽受該國球迷批評，話佢實力遠遠唔及前人，而佢最後一次為國家上陣係一場恥辱性嘅大敗，之後就冇再為國家出過場

呢位球員 同另一位成日俾人批評嘅球員 加埋有一個唔係幾好嘅朵

秒
果屆世界杯除左個皇牌球星之外真係成隊都係廢鋒，個7號同11號仲要走左去支那踢波

本身有個勁嘅，但佢揀咗第二個國家

其中一個廢鋒 傳黎港超

冇哂下文

好似去咗第2隊

同流浮山刀手一樣變左做都市傳說

飛馬簽入前巴西國腳

新一季重返元朗主場的香港飛馬，開操後從沒公布過球隊陣容，也拒絕傳媒採訪，惟上周六友賽晉峰一役其神秘面紗終被揭開。除了郭嘉諾、范俊業及張寶春加入教練團的傳聞得到證實之外，消息指球隊已斟妥一名曾代表過巴西上陣的「超級外援」，預料會成為會方市場推廣的重點對象。球員陣容方面則未見驚喜，多為上季大埔及元朗舊將，老將法比奧也會延續球員生涯。

篇野上兩個禮拜出 FB個個話係Jo

音樂比利時？

wiki話超級拉科拎西甲個年佢未加盟

Fred？ 另外一個係邊個
hulk？

試出

佢喺祖國球隊出道嘅中場球員，佢嘅國家喺佢出道前曾經拎過歐洲國家盃冠軍。21歲外闖加盟一支德甲老牌球隊後成名，24歲轉投另一支英超老牌球隊，效力5年後以29歲之齡加盟西甲勁旅，又係老牌球隊，而且係絕大部分球員都想去嘅球隊。加盟無耐就成為球隊必然正選，但只係效力一季就被放棄，最後轉戰蘇超，踢到32歲就掛靴

佢退役後去咗拉斯維加斯玩poker

祖奧 特費二人組

又出一題
喺細球會出道，冇幾耐就去咗同國班霸，但過咗兩年先做到正選
踢咗幾年之後去咗支四大聯賽班霸，但踢咗3年都係後備居多，只係做杯賽主力
之後轉咗去一支同聯賽既末落中勁旅
係國家隊既主力，有一次大賽有件好特別既事發生咗喺佢身上

拉科個陣攻中仲係Djalminha

加維臣

我記錯，柒左 sorry

現役球員?

加維神

仲有冇多d描述
國家大賽特別事只係諗起三黃一紅

頂我而家先留意到「特費二人組」呢個名原來冇祖奧嘅元素

件事同教練有關

Cillessen?
互射12碼前比人換走

安歷卡？

只諗去v92換龍

諗左tim krul先

好記得嗰陣陳恩能無啦啦爆咗句
「記住佢個名！佢叫阿Tim！」
呢句真係金句嚟 當堂笑咗

突然因爲摩頓柏達臣 碧咸同Bentley ge關係諗到個

呢個球員ge國家以及該國某d球會以往都拎過一d大賽冠軍
但已經冇咩可能再拎到

球員係出生城市ge球隊接受青訓
輾轉間係幾年後去左國外一支青訓世界聞名ge球隊接受左一年青訓
而個支青訓聞名ge球隊其實同謎底球員所屬國家族群有d聯繫

球員之後返返祖國正式出道
先後效力兩間當地大型球會
之後係22歲去左某個四大聯賽
以佢踢ge位置以及所屬球會規模黎講
佢3季入左廿幾球已經係唔錯ge數字

3季之後，佢轉左去另一四大聯賽
效力一間老牌中型班兩季
之後比一間同聯賽大會A睇中，並證明自己有立足大會ge實力
過左幾季後，佢再加盟同聯賽另一大會B，並係後期拎過歐洲賽冠軍。
係效力大會B期間，佢都比外借過去同聯賽一間大會c。
係大會B過左3季之後
佢就轉去大會b同市ge一間細球會再踢多季
然就返祖國踢多5季收山

佢係國家出場紀錄保持者
亦都係該國國家隊入球榜排前列
可惜就從未係大賽出場
該國而家有d球員，亦同香港有少許緣份。

好多球會
要慢慢lun

呀 我覺得佢非常有天份
尤其以佢嘅身型 踢到英超幾間大會絕對唔簡單

係 佢都真係幾纖瘦
連塊面都係窄而長

你話佢由同市大球會去同市小球會
呢個係最大提示

大球會都離不開倫敦 馬德里 米蘭 慕尼黑 巴塞隆拿
但啲大小球會之間規模相差太遠 根本好難踢過哂
除咗巴塞去愛斯賓奴 或者倫敦嗰堆

但你話佢之前大會a借去大會b
而巴塞又唔會借人去皇馬
咁即係得倫敦嗰堆 咁就即刻容易好多

其實呢個遊戲都唔多唔少係考推理

如果唔係點會叫xxx

之前先睇咗佢套紀錄片 都有講返杜明尼治單野 好好睇

班拿約？

xxx係咩

白粉佬

我以爲國家個度描述最易估

因為我唔知以色列國家隊有過好成績

一個歐洲球員
年輕時已經係A國家隊青年軍梯隊主力骨幹
仲代表埋A國出戰奧運
但年紀輕輕就去左B國聯賽勁旅仲做埋主力
之後隊波轉左教練 佢不受重用 就走返去A國聯賽
佢表現出色 但可惜隊波整體質素唔高 降落乙組
但憑佢出色表現 獲得A國聯賽班霸青睞
最後係呢隊班霸效力左13年 主力身份協助球隊贏聯賽冠軍及歐聯
當佢離開左呢隊班霸 想去返年輕時效力過既B國聯賽班霸 但呢隊班霸遇上財政危機 最終去左C國聯賽踢左一季就退役
今時今日做緊領隊

1956年至1968年連續四屆參與亞洲杯足球賽，並取得一冠兩亞一季的優異成績

咁就大賽冠軍估死人

我都係wiki先知原來以色列攞過亞洲盃冠軍

該國而家有d球員，亦同香港有少許緣份。

想問下係咩??

其實我第一個反應係喀麥隆 尼日利亞嗰啲非洲國家

足球員黎講佢算樣衰
同Bentley gamst 個d真係反差

拎過亞洲盃 亞冠
但入左歐洲 咪冇咩機會再拎盃

另外ajax係出名ge jewish club

以色列而家ge主力射手zahavi同埋saba
係一個月前仲同緊陳俊樂係中超做隊友

喺祖國嘅班霸出道
以新星姿態加盟四大聯賽A嘅頂級球會
但因為唔同人嘅加盟
一路以嚟都只係後備殺手嘅角色 冇乜做常規正選
最尾兩季多返正選機會
反而呢個時候去咗另一個四大聯賽B上游隊做神射手
之後加盟埋聯賽B嘅班霸
頭一兩年唔錯 但再一次因為唔同人嘅加盟失去咗正選
之後去過聯賽B嗰時嘅中上游隊
亦都去過另一個四大聯賽C嘅爭冠分子
最後去咗其他州嘅聯賽養老

防中，贏過世界杯

生涯最靚既入球係對英格蘭

當年搶極都搶唔到你個名嘅正選位嗰個

不過其實佢祖國唔算祖國嚟
佢祖國個國籍係長大之後先攞返嚟
(雖然佢爸爸係祖國人 但喺法國生佢
唔知咩手續錯誤 佢本身只係有法國國籍)
其實佢名義上係入籍兵嚟

真係咁易估咩

呢一題係容易少少
定位太明顯 喺大會打後備嘅前鋒

以前高登個賭撚搵佢做名

又黎個簡單：

祖國聯賽班霸嘅青訓但未曾為一隊上陣
借過去A國嘅勁旅一季，之後加盟B國嘅班霸 (兩隊都唔係四大聯賽)
之後番番祖國嘅中型班一季
然後去左C國，先係加盟C國中型班，再加盟左C國嘅傳統勁旅，然後就退休
做過助教攞聯賽冠軍，而家做緊領隊

弊家nail呢個真係冇乜頭緒
冇理由喺班霸踢咗13年都醒唔起

阿迪達

秒

阿迪達 100% CONFIRM

上面有個TIPS 老屎忽一定知

係咪馬圖斯冇check維基9估
我睇波嗰陣佢都收咗山

佢呢排hit吖嘛

做教練 教返曾效力13年既班霸

中等(?)難度：

祖國嘅中型班出道，借過去乙組一季

之後加盟祖國嘅班霸，頭幾年一直站穩正選，但臨尾俾一個後生仔取代左正選位置而果位後生仔亦今日成為左班霸嘅隊長

因為年老嘅關係隊班霸最後同佢解約，解約後佢去左另一個四大聯賽嘅中型班效力至退休

早兩年佢曾經以高齡短暫復出，效力一支位於其他洲超級小國嘅球隊

加度素？

防中 世界盃 歐聯 領隊 諗到佢

沙加度

可能因為班霸已經唔係班霸
所以你醒唔起

笑咗

又秒

因為現役可以喺班霸由後生仔踢到做隊長嘅 我淨係諗到軒達臣 美斯同拉莫斯

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯
#480 奧當高
#482 比高域
#496 卡斯辛奴
#507 蘇保迪
#528 軒祖
#530 摩頓柏達臣
#547 卓耀國
#561 莫拉達
#569 辛迪卡蘇拿
#582 雷耶斯
#592 華拿朗
#595 恩莫比利
#605 費特
#617 加維臣
#619 施利臣
#635 班拿約
#649 加度素
#657 希古恩
#665 阿迪達
#674 沙加度

你嗰啲幾有趣 仲有冇貨

有，等等

我今日好似都未出
等你出咗先 費事太亂

國腳級球員，曾經贏過國際賽大賽冠軍，亦都試過係國際賽裡面一場入四球，但因為國際隊同位置實在太多競爭對手，所以只係參與過一次世界杯

球會生涯：祖國出道，效力過兩支祖國球隊之後分別去左5個屬於不同國家嘅球隊，以下簡稱 ABCDE：
A: 佢加盟時係四大聯賽嘅中型班，但最後降左班所以踢過一季次級聯賽
B: 佢加盟時四大聯賽嘅下游份子，但效力左兩季隊波又降班，係次級聯賽踢過兩季
C: 非四大聯賽嘅班霸，有踢歐聯嘅機會
D: 第二個洲嘅班霸
E: 第三個洲嘅班霸

啱啱出左，之後等你出

打錯，D唔算係班霸 :

贏過國際賽 (2012歐國?)
踢過世界盃，但冇贏到 (2014?)

中場球員 擅長遠射 傳送 左右開弓
祖國首都球會出道
最後轉左去A國聯賽班霸效力 擔任核心角色
踢左2季之後 被四大聯賽中型班以破球會轉會費簽入 效力一季就擔任主力同協助球隊拎左個盃仔 呢隊中型班球隊傳控見稱 踢法賞心悅目
之後聯賽班霸有個年輕中場加盟 佢失去左正選位置
被借去聯賽下遊球隊效力 係呢一季外借期間 佢表現出色 協助球隊係盃仔淘汰兩隊班霸 當中對藍色班霸入左球絕殺球 但無奈4強出局
外借期滿回歸球隊 之後聯賽開幕戰對聯賽豪門入第一球 （禁區頂左腳射遠柱）協助球隊首勝
踢左幾季之後加盟另一隊聯賽中型班
但一直有傷患 出場機會唔多
之後轉左某四大聯賽下遊球隊 但只有一場上陣紀錄
最後佢選擇加盟祖國母會效力 現時仲效力緊

唔係，2012年西班牙嘅任何一位前鋒份 CV 都靚過佢好多

最後轉左去A國聯賽班霸效力 擔任核心角色踢左2季之後 被四大聯賽中型班以破球會轉會費簽入 效力一季就擔任主力同協助球隊拎左個盃仔 呢隊中型班球隊傳控見稱 踢法賞心悅目之後聯賽班霸有個年輕中場加盟 佢失去左正選位置

泡菜國？

你自爆咗係前鋒

一場入得到四球，正常應該係前鋒...掛?

仲係咪現役?

諗咗半個鐘都冇頭緒

國際賽大賽冠軍，唔一定係歐國/世界杯，
可能係奧運/南美/U-23個D，好難諗

我而家已經諗南美仔 應該巴西阿根廷競爭最大
但都係未有頭緒

國腳級球員，代表國家隊打過兩次世界盃一次歐國盃。

四大聯賽外嘅一支傳統強隊出道，踢左六年攞過一次聯賽同兩次盃賽冠軍。

之後轉會到四大聯賽其中一支強隊，第一季表現非常出色，攻守兼備，入選當季聯賽最佳十一人。但係第二季開始就多傷患，踢左五年攞過一次盃賽冠軍。

令人意外地轉會去另一隊四大聯賽班霸，都係傷多過踢，不過乜冠軍都攞齊晒。期間曾被借走到另一支四大聯賽球隊。

而家係另一個洲份踢緊。

Vermaelen

係咪我出得太易

你話攻守兼備 我一直諗緊中場
不過佢有入過最佳陣容咩

令人意外地轉會去另一隊四大聯賽班霸，都係傷多過踢，不過乜冠軍都攞齊晒
呢D球員無幾多個

攻守兼備同傷多過踢

答案係陳國邦 李斯!!!!!!!!!!!!!

搞掂咗呢個先

係南美

係咪唔太出名

係佢喇 對大溪地刷數據

神人 你點估的

痴線我睇到你呢個留言嗰刻真係聽緊官恩娜

但係我都係唔知係邊個

有巴打諗到了
可能踢過嘅頂級聯賽都唔係強隊所以冇乜人記得，但玩 FM 係會買佢打後備殺手貪佢夠平

係咪咩達美奧咁上下個個

唔同國家

你講完南美，得美洲杯係大賽，近幾屆得一隊冠軍既箭頭長期必然正選，然後再wiki下有咩後備球員就搵到

鋼琴家對此留言留下負皮

佢個國家得佢係必然正選姐 但謎底球員個國家係雙箭頭都過百cap

Vidal應該都係必然正選

但係仲有邊個後備前鋒呀

自膠 你應該係講緊前鋒嘅必然正選

"鋼琴家"呢個留言係 by elimination 嘅提示黎

你咁講一講我foul淨兩個選項
但都係諗唔到

search完都唔識係邊個

搵到了
的確係當年嘅平價妖人

俾你呢句拉咗去諗美洲金盃

同埋你個名都有份對大溪地擦數據

諗住用對大溪地入四球嚟搵
結果全部都係佢嗰名
完全搵唔到答案本人

明明我一路有睇英超 點解對呢個人完全零印象

好似莫達咁，入籍意大利做國家隊正選

不過最經典一定係甘莫蘭尼斯，阿根廷人代表意大利攞世盃，由維羅納時代踢前鋒成功轉型打邊

以前黃潛個辛拿Senna又係入籍代表西班牙贏大賽

我到而家都唔知答案係邊個

頂，get錯

要唔要開名？

魯爾占美尼斯？
但係佢存在感又好高喎

想要多少少提示

同埋墨西哥唔係南美洲，sor

喺南美洲有得奪冠
嗰國家兩個長期正選前鋒過百cap

應該諗到國家但真係唔識佢

莫達同甘莫蘭尼斯阿爺個代由意大利移民去南美

佢果陣踢果隊英超隊而家喺英甲

已經睇到好亂
即係佢之前踢嗰隊英超 而家降咗落英甲
而家就踢緊另一對英超 早幾個星期攞埋最佳入球？

南美正選箭頭過百caps
我淨係諗到沙拉斯同森莫蘭奴
但又唔係智利

英超 goal of the day 係 post 幾年前嘅片打飛機
而家隊波確實係英甲

提示：
國籍：
唔係巴西同智利，另外梅西都冇贏過國際大賽
球會：
A: 佢加盟時係四大聯賽嘅中型班，但最後降左班所以踢過一季次級聯賽 -> 呢隊係粉紅色衫
B: 佢加盟時四大聯賽嘅下游份子，但效力左一季隊波又降班，係次級聯賽踢過兩季 -> 與同一聯賽某傳統強隊嘅現任隊長做過隊友

定係goal of the day係指英超Facebook間唔中播啲n年前入波嗰啲

goal of the day 係 唔知幾多年前既今日 有邊個邊個入左球波果d

係咪侯城 艾保靴南迪斯

C: 呢位球員唯一一次踢歐聯嘅時候要係分組賽作客衛冕冠軍，本來以爲實俾人大炒，點至最後大炒番對手 3:0，呢個比數都係對手歷史上歐聯主場最大敗仗

我對佢有印象係因為Hull幾年前升班嗰陣
佢破咗球會轉會費紀錄加盟
但係對佢踢波已經冇印象

一開始都諗錯美洲金盃墨西哥
穩定正選諗dos santos/vela/小豆

完全唔知乜水

呢段係兩個禮拜前post嘅 goal of the day

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯
#480 奧當高
#482 比高域
#496 卡斯辛奴
#507 蘇保迪
#528 軒祖
#530 摩頓柏達臣
#547 卓耀國
#561 莫拉達
#569 辛迪卡蘇拿
#582 雷耶斯
#592 華拿朗
#595 恩莫比利
#605 費特
#617 加維臣
#619 施利臣
#635 班拿約
#649 加度素
#657 希古恩
#665 阿迪達
#674 沙加度
#685 艾保靴南迪斯
#689 奇誠庸
#700 華美倫

係呀，戰後好多意大利人移民（特別南意人）去南美/北美，德國人都一樣，不少人係因為同法西斯有聯繫怕被人清算所以走佬

今次試下用第二隻方式玩 主要集中喺身價
睇下大家估唔估到

佢職業生涯總共轉過11次會
當中包括六次收購、一次外借、四次自由轉會
佢本人嘅第二、第三、第四次轉會，都打破咗嗰個國籍嘅轉會費紀錄
當中第三同第四次，係打破由自己保持嘅紀錄

第三次轉會，位列當時球會收購嘅第六位
第四次轉會，位列當時球會收購嘅第一位，打破球會塵封咗九年嘅紀錄

曾經有段時間，佢霸佔哂自己國家頭四貴轉會
後來有兩名新秀攝咗喺第二、三位
但佢仍然保持number1

佢係邊個?

伊巴？

巴勒莫自從卡雲尼+ 柏斯多利之後冇乜留意，之前仲有米高利

dybala

中場球員 生涯前期效力祖國聯賽強隊
年輕時已攞過祖國足球先生 係國家隊頭號球星
隊長身份帶領球隊爆冷殺入歐洲賽決賽 但輸左比某四大聯賽球隊
之後下一季自由身加盟歐洲賽冠軍球隊
但踢唔起 淪為水貨
之後外借去四大聯賽其中一個盛產青訓既球隊
外借一季後被球隊買斷
踢左兩季 浮浮沉沉 傷多過踢
最後加盟祖國傳統班霸作替補球員

第二、三其中一個係連達洛夫？另外一個冇頭緖

啱啱去咗祖記嘅Kulusevski

高朗比恩卡？

快到

點解會咁快知 好撚勁

非四大入歐洲賽決賽 仲要爆冷
葡超個d球隊都唔係爆冷入去
咁係得一隊

而且佢踢過愛隊04

佢喺出生地 (四大聯賽國) 一間百年老字號出道
17歲已經第一次正選上陣

21歲時 佢嘅國家隊請咗一位新主帥
嗰位主帥嘅第一份名單就選咗佢入去
係佢第一頂 亦係唯一一頂cap帽

同年夏天 母會財困要賣人
將佢賣咗去二流聯賽嘅一支百年老字號
轉會費打破咗該位置嘅世界紀錄
(一年後有人以超double價錢再破)

25歲時 球會又有財政問題
將佢賤價賣咗去另一個二流聯賽
而佢效力海外呢兩隊波期間 都成功贏到聯賽冠軍

27歲時佢回流祖國
四年後轉投同國另一支球會 並喺嗰度退休
而呢兩支祖國球會 喺佢離隊之後都贏過聯賽冠軍

見你地玩Abel Hernandez玩得咁過癮 出返條難少少先

想問佢母會而家喺唔喺頂級聯賽？

喺 唔係小球會升降機嚟 但都唔係豪門班霸

高難度

中場球員 出身祖國（四大聯賽）中下遊球隊青年軍
期間借過去低組別聯賽球隊
外借3季之後重返母會踢左3季
但突然間加盟左同市死敵球隊（其實係球員兒時最愛球隊）
曾經短暫入選國家隊
之後球隊洗左好多錢買入球員
最後冇乜出場機會之下被借去低組別聯賽球隊
第3季正式加盟該球隊

生涯期間未試過出國踢波

要tips可問
另外#772有新題目

係咪龍門?

我出嗰題唔係

同市死敵係咪都係中下游

佢第二支球隊係咪跌過落第4級聯賽？

...有啲料到...

二流聯賽有冠軍又有財政問題應該唔係好多
即刻出咗貓search嗰個聯賽既transfer record

如果唔出貓真係未必諗起佢
我其實都只係喺佢27歲回流祖國嗰隊睇過佢幾場波

Michael Ball?

究竟點解你地會估到 連登真係臥虎藏龍

跌過落第4級聯賽既二線聯賽冠軍，第一時間就諗去rangers
跟住當然係靠google / wiki
我都係出猫

出貓好玩咩
btw 772嗰題有冇頭緒

左閘

唔出猫邊會諗起呢D球員

點解個個都估到 痴線連登仔

其實係

幫推

成日撈亂佢同耶莫蘭高

Both lol

英格蘭球員？

冇記錯Ruhr區打吡佢地互對

我又出題玩下:
係祖國為培訓奧運隊時將U隊加入頂級聯賽時出道
奧運外圍賽出局後U隊退出聯賽後因在聯賽甚至代表學校出賽表現突出(傳聞有如球王級表現)受祖國班霸邀請加盟但最後跟U隊原班人馬加入該季升班馬
其後升班馬該季護級失敗散班收場後就正式加盟祖國班霸
效力第一季該會打入次級洲際球會賽4強而且之後亦代表U隊羸到小型運動會冠軍
之後曾與另一位該班霸青訓出身球員到4大聯賽之一既前列球會受訓
而效力期間該班霸係聯賽N連霸直至有年引入超級外援情況下被死敵反超前奪冠
後來同洲足球大國次級聯賽球會到祖國開分會時因為有機到總會效力而轉投該會
但該會教頭有固定球員班底加上傷患故出場大幅減少且實力亦大不如前
結果該球員竟出國尋找機會最後係現役世界級球王出身地既乙丙組球會成功落班惟出場機會仍偏少
後來為重新入選大國腳選擇回到出生洲份一個強行成為祖國宗主國既世仇國家乙丙組球會落班但出場機會仍偏少而且後期更乞求班主放佢到預備組作賽
近幾年已回歸祖國先效力一隊以青訓主力既球會半季但第2場觸及舊患未能完成半季
復出後再效力一間地區球會並同出國之前效力過足球大國次級聯賽球會祖國分會教頭重聚惟當年問題再次出現但同年該會奪得創會以黎第一個頂級聯賽冠軍
之後到出產青訓成名既老牌球會效力至今而且出場機會有所增加

歐陽耀沖

見到U隊入聯賽同埋球王出生地已經知道係邊個

臨瞓前出題
祖國中游球隊出道，踢咗幾年轉去四大聯賽一支中游球隊踢咗兩年，之後轉咗去另一支同聯賽既細球會，踢得唔錯
過多兩年，轉去另一個四大聯賽既中游球隊，隊波第一季就技驚四座，但之後幾年就平平無奇
之後轉去另一個國家（四大聯賽國，但唔係之前嗰兩個）既次級聯賽球隊，但一場比賽都冇踢過就被放棄，轉去另一支同聯賽球隊，幫隊波升班
國家隊方面，踢過三屆世界盃，仲試過代表國家連續兩場帶帽

U隊入聯賽真係唔多國家會做

森莫拉？雖然wiki完覺得唔太似...

no

整多題
係現時其中一個踢養老足球既國家出身

17歲俾四大聯賽A既前列球會睇中且一年後表上一隊但未有上陣
後尾該球會借佢返出生國球會後成為該會主力並連續借用3年

之後回歸四大聯賽A球會但因為極不適應而上陣少於10場其後正式返祖國效力與之前借用球會同省既大球會更試過係完季期間借返去四大聯賽A既班霸同2次借去另一四大聯賽B既中游球會keep狀態

效力9年後32歲掛靴但2年後大球會傷兵太多而決定復出半季再掛靴而係2年後再復出加盟鄰國前列球會半季

國際賽方面踢過4屆世界盃

當路雲？

一見到養老就唔知點解即刻諗起美國 明明仲有好多亞洲可以諗
再睇埋A前列同A班霸就確信係利華古遜同拜仁

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯
#480 奧當高
#482 比高域
#496 卡斯辛奴
#507 蘇保迪
#528 軒祖
#530 摩頓柏達臣
#547 卓耀國
#561 莫拉達
#569 辛迪卡蘇拿
#582 雷耶斯
#592 華拿朗
#595 恩莫比利
#605 費特
#617 加維臣
#619 施利臣
#635 班拿約
#649 加度素
#657 希古恩
#665 阿迪達
#674 沙加度
#685 艾保靴南迪斯
#689 奇誠庸
#700 華美倫
#756 伊巴謙莫域
#761 干洛比恩卡
#768 米高波爾
#772
#794 歐陽耀冲
#799
#803 當路雲

講起呢個國家整條難度高少少

同一國家出世但血統唔係白人

係二線聯賽其中一個班霸出道踢2季但上陣仲少過上一題位人兄之後北上踢中游上陣時間穩定但一度尋根去左自己本身血統國家踢過一間中游同一間班霸

雖然血統國家有肥約俾佢但之後選擇返出生國參加draft

先俾一個同香港好有關係既城市球會選中但季前被放棄之後再俾東北部球會選中並且成為正選

係呢間球會效力6年後被送去我上一題個位人兄效力球會既同市死敵踢2季再係上年尾自由身參加draft情況下去左某四大聯賽球星做班主既球會跟住武肺復賽後又送返去第一間係出生國效力既球會

巴打如果用下標點符號或者空格 會睇得舒服啲

好

當路雲有踢2014wc咩

係咪曼市？

美隊長

唔係傳統強隊

有留意下d 東南亞球員
用wiki confirm左係佢了
佢踢到mls最佳十一人
以亞裔黎講好厲害

我本身諗程拜仁
之後諗起之前Miami有個球員背景我研究過好有趣

佢係英人？

我以為係Liam Ridgewell 但佢去過美國

其實英超同市唔係好多選擇但仲未估到

母會降左班一段時間

Nguyen?

中
連登真係臥虎藏龍
當年佢去MLS仲特登拍左套documentary講返佢背景同問返以佢背景去尋根會唔會有困難同危險

入大名單但臨上機被篩

賭波識佢 見到個名叫Nguyen就想查下

幫巴打quote

幫巴打quote埋俾人估返

現役？

慎司

搞完手頭上既野出多條

踢翼 有讀大學踢校隊
畢業後有祖家同鄰國球會揮手 但最後決定到足球大洲出道
加盟二線聯賽一間曾經幫某四大聯賽勁旅做青訓既乙組球會

一季後俾同一國其中一隊班霸招攬 並且地標戰戴帽 效力期間亦創左一個家鄉紀錄

25歲去左四大聯賽之一 加盟當時係乙組現時係甲組中上游既球會
並成為常規正選 但係佢效力2季間球會都升班失敗收場

之後出現離心
並成功加盟應屆升班馬 一季後再到一個擁有多隊勁旅既大城市中型班效力

但第一季竟然食蛋要到第二季先開齋 令到出場機會減少 後期更借去出生洲份踢養老足球

最後因為想入大國腳所以決定回鄉 同時舊東家亦係該洲球壇爆大冷

回鄉後首度效力爭標分子 之後再效力另一隊爭標分子最後係中型班掛靴 先執教以祖家劇集為名既大學校隊 再教緊祖家乙組到而家

Btw呢位球員同香港都有d關係

日韓球員？

薛

原來佢提名過歐洲金球獎

仲有人記得佢
咁俾大家估埋佢同香港有咩關係

記得佢係因為早幾日搵son ge新聞時有講過佢

鳩估
薛國家隊第一球係香港入？

唔係
佢好似未黎過
但曾經同本地球圈扯上關係
同埋佢而家教緊個間會同香港球會有個共通點

富勒姆原打算將薛琦鉉外借給香港俱樂部南華
講完先有少少印象
羅神追星時期

慶南fc kim sir教過？

就係2間球會傾掂數之後講俾薛生聽嚇到解約返韓國踢浦項
慶南個度你估中左但kim sir係助教

其實以aia同香港關係
son第日離開英超會唔會有機會黎傑志踢陣

薛話想踢世界盃
返韓國踢會好d

但都係入唔到

見靜左出題簡單d而且呢個球員應該好多人like

四大聯賽國國籍加上世紀足球強國血統
但並非係呢2個國家出世同大

15歲時去左有國籍既聯賽老字號二隊 並且係19歲時上一隊做左隊中神射手 其間老字號都出產好多同佢一樣咁勁咁後生既隊友

佢亦都決定代表呢個國家踢國際賽 並且為左踢世界盃而去左一間大會 但國家隊教練反而覺得佢冇態而唔選佢

之後佢係聯賽仲保持到水準 但慢慢出左好多比佢好既同位球員 令佢國際賽只能做替補 最後再次落選世界盃大軍

同時因為另一四大聯賽班霸青訓俾人趕走而要去佢個球會踢佢個位 佢選擇出國北上效力首都中型班 5年後再返返去代表國家中上游踢一年掛靴

有排等
除非突然大傷踢唔返

使唔使玩到咁偏
唔識啲人嘅話 個post就好難繼續
中文名係咩

呢題好難，諗左好耐都諗唔到

院李

而家係咪爭呢一題 越嚟越亂

#844 都有條新嘅

Colback

剛剛續簽到2025年

我諗真係賭開波祖或者美職先忠先識
但現役佢都仲活躍緊
又實力唔差 個樣以亞裔黎講又幾型棍

當然個位巴打出題之前已經講左佢係美國
易估好多

呢個真係好易估都冇人估

同時因為另一四大聯賽班霸青訓俾人趕走而要去佢個球會踢佢個位 佢選擇出國北上效力首都中型班

呢句唔明 即係去踢班霸定去首都中型班

應該係中型班
應該係有個班霸棄將加盟 逼咗佢去中型班

有位黎自另一個四大聯賽既班霸青訓出身球員個陣俾教練趕走而要去謎底間會踢

但因為佢同謎底撞位所以謎底出國北上去非四大聯賽國既中型班

而中型班位處個個國家既首都

呢個真係好大既tips

15歲時去左有國籍既聯賽老字號二隊

咩叫有國籍

佢一出世就雙重國籍 但係出生國只係踢到球會U15就去左另一國藉既國家繼續踢上去

首都球會係咪喺歐洲

一啲都唔容易
Make sure先
即係佢冇國家隊嘅血統 係入籍兵嚟
而且呢個國家係四大？

我都覺得好難 冇咩頭緒

而家有兩題都未搞掂

Kuranyi

唔係馬後炮 我第一眼睇到已經又諗起古蘭爾
但係佢話好多人鍾意 我心諗咁唔會係佢 就冇check到

已經有*

國家係四大
佢本身有呢個國籍係因為老豆係呢個國家出世同大
但佢屋企血統唔係呢個國家本身個民族
而係隔離同隔離小國 呢個小國二戰後做過足球強國同出過一個世界級球王

呢個係咪羅馬尼亞嘅chivu
我好鍾意佢

終於中

Kurányi was born in Rio de Janeiro

🤔

佢屋企背景同motta甘莫蘭尼斯差唔多應該老豆阿爺個代移左南美

唔多人鐘意咩
我身邊睇德甲個班fd時不時提起佢
有線歌神又吹奏佢

但係你題目話佢唔係佢呢兩個地方出世同大 所以pass左

我鍾意佢多過klose

Sorry呢題真係太1999
其實呢句我想講佢係匈牙利裔德國人
但佢唔係呢2個國家出世同長大

搞掂埋呢題之後 我試吓出一題新

咁應該係我get錯世紀足球強國係巴西

咁老師06年wc係屈

搞掂左啦 #851

上面有人搞掂左了

咁我都覺得佢踢波好睇過高路斯

尋晚太多題目湧住出 睇唔到

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯
#480 奧當高
#482 比高域
#496 卡斯辛奴
#507 蘇保迪
#528 軒祖
#530 摩頓柏達臣
#547 卓耀國
#561 莫拉達
#569 辛迪卡蘇拿
#582 雷耶斯
#592 華拿朗
#595 恩莫比利
#605 費特
#617 加維臣
#619 施利臣
#635 班拿約
#649 加度素
#657 希古恩
#665 阿迪達
#674 沙加度
#685 艾保靴南迪斯
#689 奇誠庸
#700 華美倫
#756 伊巴謙莫域
#761 干洛比恩卡
#768 米高波爾
#772 高碧克
#794 歐陽耀冲
#799 岡崎慎司
#803 當路雲
#808 阮李
#829 薛琦鉉
#844 古蘭爾

你睇漏左個上字
我寫既係上世紀足球強國

佢血統好複雜
老豆匈牙利裔德國人，老母巴拿馬人
巴西出世長大

入藉兵背景既本土球員

佢喺祖國大球會出道
出道頭幾年已經贏過聯賽冠軍
亦都入選祖國嘅世界盃名單

踢完世界盃之後 佢被海外大球會睇中
但反而迎來自己職業生涯嘅最低潮
結果季末就離隊
當時盛傳佢會加盟同聯賽一支同顏色嘅中型班

好彩呢個時候再有另一支海外隊出手
五年前俾佢處子戰機會嘅領隊 喺新球會簽返佢
佢喺嗰度成長成為主力兼隊長

29歲嘅時候 佢再去海外
效力佢第三支海外球會
效力三季之後離開歐洲
34歲嘅時候 第三度被上面嗰位領隊簽

而家退咗休 做緊領隊
曾經帶過一間佢效力過嘅球會

出題簡單既
祖國出世但冇祖國血統
喺祖國一支中小型球隊出道，25歲嗰年轉咗去一支同聯賽既班霸，但第二年同球會搞到好疆
之後就轉咗去四大聯賽勁旅大放異彩，33歲再轉去另一個四大聯賽既中上游球隊，踢咗幾年之後返去之前四大聯賽既另一支球隊退休
但幾年後喺海外復出踢咗一小陣
國家隊方面，曾經贏過兩個大賽冠軍

新特蘭Colback? 紐卡素新特蘭唔係同市

亨利

皮里斯
同上面reply個題既謎底個球12碼好經典

係啵

初初係諗birmingham同villa

搵唔到就好自然走去搵紐卡素

果球我有睇直播

bingo

我同我老豆一齊睇
仲記得係星期六晚嘅中間時段
我同佢都睇到呆咗 兩仔爺互望

新手試出一題簡單嘅
---
呢位球員出身昔日足球強國，展轉加入祖國班霸青年軍，亦在同一球會正式出道
幾年後轉會到另一二流聯賽班霸開始成名
好快受到當時四大聯賽某班霸青睞，加盟後一開始表現差劣，被標籤做水貨
適應過後進入全盛時期，贏得大小杯賽，公認為當時該位置最佳球員之一
再過幾年轉會到另一四大聯賽大會直至退休

國家隊雖然係主力球員，但係無突出成績

佢係四大聯賽某班霸度做埋隊長?

我一直exclude咗紐卡素新特蘭，佢哋係同郡Tyne and Wear 但唔係同市

維迪?

維迪？

好快被秒，果然太易

佢加盟時都唔太水啫

頭半年場場被人問候, 第 2 季開始就收哂聲

我又出個同年代既

祖國班霸A出身 又係好後生做大國腳
4年後俾四大聯賽中游破紀錄買入 早期曾借返祖國另一個班霸B
踢到第7年先攞到一個盃仔

之後到隔離非四大聯賽班霸踢左一年就去左另一個洲份A掘金
之後再飛去另一個洲份B掘
但表現唔合格返祖國第三隊班霸C並且回勇

跟住去左祖國地區隊並攞到該年地區冠軍
然後再出國返到洲份A一個想大搞足球既小國中型班 但踢左一場入左一球就走人

最後去左歐洲二線尾中下游但冇上陣過4個月炒左同時掛靴

雖然球會生涯差 但佢係國家隊有好多超級隊友下位置都幾重要 特別贏到大盃個年 佢有個娛樂性豐富既腳下技術成功dum唔少波鐘間接幫國家贏到呢個盃

Denilson, 一睇最尾dum 波鐘就知

出多題
小國人，喺隔離國家小球會出道
19歲時曾經有支四大聯賽A勁旅想買佢，但最後去咗同國勁旅
踢咗一季去咗四大聯賽A另一支勁旅
一季後喺上陣機會唔多情況下，同另一個隔離國家同位球員交換，去咗四大聯賽B一支中上游球隊做主力
三年後轉去四大聯賽C一支勁旅做主力，贏過歐洲賽冠軍，而家仲踢緊

估唔到呢題咁快秒
個個記得佢班超級隊友都唔記得佢
但我記得當時佢俾講波佬瘋狂吹奏

你D描述同開名無分別

唔記得Cut左dum波鐘呢句

黑山 中堅

南美中場球員 出身祖國傳統班霸
外借過四大聯賽中下遊球隊一季
一季之後 加盟同聯賽首都球會
因為年輕同競爭大 借左去同聯賽中下遊球隊兩季
回歸後擔任正選中場
踢左一季好波之後 加盟某國傳統班霸 協助球隊奪冠
兩季之後加盟某歐洲豪門
今時今日係國家隊常客

小國人

祖國勁旅出道
之後去左一個四大聯賽嘅弱旅，踢左一季隊波就降班，令到呢位球員要踢一季次級聯賽
之後去左同國家嘅新升班球隊，呢隊波係佢在陣十幾年間搖身一變成爲勁旅，更加攞過本土杯賽冠軍，差d攞埋聯賽冠軍
上年去左另一個洲掘金

係國家隊嘅核心成員，踢過一次國際大賽

比較特別嘅係，職業生涯效力過嘅4家球會，主場球衣顔色都係同一色系，亦都同國家隊作客球衣係同一色系

咸錫

我又出一題，簡單啲但特別d嘅

某國有一對球員，同年同月同日生日同樣身高，仲要踢埋同一個位置，但兩個人職業生涯好似錯對左咁。

球員A年少成名，係祖國班霸A青訓出身，未夠二十歲已經成為球隊主力兼贏左聯賽同洲際冠軍，被喻為下一個世界級球員，之後加盟左一隊四大聯賽班霸，但踢得唔好，一季之後再加盟另一個四大聯賽嘅班霸，立即成為主力兼踢出世界級嘅表現，係佢職業生涯最好嘅幾年，之後開始傷患不斷，係球隊開始失去正選位置，係28歲嘅時候轉會去再另一個四大聯賽嘅中遊，從此愈踢愈沉。

球員B係同國家嘅乙組球隊出道，踢左幾年乙組，成二十歲先受到同國一支甲組中游球隊收購，開始踢高水平嘅賽事。B係中游球隊第一季已經一嗚驚人，下一季就比本土班霸B收購，係班霸B頭兩季踢出接近一場入一球嘅表現，吸引到一支四大聯賽班霸M收購，可惜臨轉會前發生嚴重傷患令交易取消，但該班霸係一季後，當球員B康復之後再次提出收購。球員B加盟班霸M之後立即踢出世界級嘅表現，係班霸M踢左五季之後，因為同領隊不和加盟左另一個四大聯賽嘅班霸R，繼續踢出世界級嘅表現，係R三季之後，隨住年紀漸長(33+)失去正選，之後加盟過另外兩支四大聯賽球隊之後就退役。

球員A同B嘅生涯可以話係兩條交叉線，當B加盟班霸M開始成為世界級球員時，就係球員A由高峰下滑嘅開始。

唔知點解你出嗰啲特別啱心水
其他人嗰啲我諗咗成朝都唔知邊個

A 古華特
B 雲尼斯達萊

PSG既柏拉迪斯

果然被秒

可能大家留意開嘅球員都差唔多

因為我知道佢地同埋亨利加拿斯都係同年同月同日生 所以即刻有少少頭緒
跟住一直都覺得佢地條命運好似相對咁

班霸M同班霸R一睇就知邊2隊

雲佬古華特

唔係太特別留意咸錫
但係真係望住拿玻里由升班變爭冠
呢一類球隊真係唔多 所以有啲頭緒

柏列迪斯

佢去大連個時我都有諗過佢仍然要著藍色衫
仲特登買件留念

雲佬同古華特係winning 4連能力值都九成一樣

記唔記得以前歐國盃
七仔有出以前好興嗰啲唔同角度會睇到唔同畫面嘅卡
跟住雲佬霸咗中間個位 古華特就pat咗喺側邊

祖國A（非四大聯賽）中游球隊出身
年紀輕輕加盟四大聯賽B國班霸但無出過場
之後番去祖國A嘅班霸踢左幾季攞左兩個聯賽冠軍
吸引左國外（C國, 非四大）嘅中上游球隊，由於隊波原先踢佢位置嘅正選球星離隊加盟四大聯賽D國嘅豪門，呢位球員順理成章打正選
兩季後吸引到四大聯賽D國嘅一隊歷史悠久嘅球隊，但加盟後未能站穩正選
輾轉去過 E國勁旅同F國中游球隊（非四大），最後番去以前踢過嘅祖國A嘅班霸退休

係國家隊常客，出席過唔少大賽，並且一直站穩正選

咦 我有啵 今晚返屋企搵下先

儲齊晒 個屆16隊但佢出得15張

佢唔係歐洲人
喺家鄉出道嘅佢 十九歲已經去歐洲發展

佢17歲踢U-20世界盃
18歲踢國家隊成年隊
19歲踢埋世界盃

19歲踢完世界盃 就去咗歐洲聯賽A一支球會
五年入攞咗一次聯賽A嘅冠軍
之後傳出曼聯有意收購
但佢最後去咗另一支英超球會
打咗一季就返咗聯賽A

喺聯賽A攞多一次聯賽冠軍之後
又有另一間英超球會青睞佢
今次借用一季 成為隊中次席射手
嗰一季喺英超嘅聯賽入球 仲多過佢全個國際賽生涯嘅總數

借用期完之後 原球會又收到第三支英超球會嘅報價
不過今次轉會失敗 佢亦冇再轉過會
佢職業生涯最後一場比賽 係一場國家隊盃賽

最記得佢冇出嗰張係俄羅斯
都唔知點解

祖國班霸青訓出身
年紀輕輕18歲就出國去另一聯賽班霸
不過上陣機會不多
一季後重返祖國另一球會
4-5年後成功去到四大聯賽之一重有正選打
不過季尾開始失去正選季後重返母會
重返後愈打愈好
帶佢返去母會個教練去咗教國家隊都帶埋佢入隊
重要由原先該位置第3人選
因為前兩人選先後受傷而有得係世界盃打正選

不如大家唔好出題住 搞掂咗呢三題先
同時間太多會好亂 同埋都就1001

樓主睇到麻煩幫手置一置頂

sor呀 掛住做其他野無上黎

不如大家唔好出題住 搞掂咗#940呢三題先
同時間太多會好亂 同埋都就1001

942先啱！sorry

Goalkeeper?

非洲？

知道了

見到個先諗起

係個場盃賽因傷即刻掛靴個位?

同呢個post出過ge另一個球員
而家係同一個地方踢緊

叻！
點解會睇得出嘅

其實都係load到有邊d球隊踢過世界盃 再搵返之前個年ge世青睇有咩人
半wiki
咁你講退左役 就一定唔搵近年ge青年賽

緬恩路最後一個入球

歐洲國家ge中場？

我記得第三支英超球會係米杜士堡
當年米堡send咗份報價（好似係直接俾科爾）
跟住球員嗰方收到張fax嘅時候 科爾啱啱離咗世
不過呢個係傳聞 唔知真定假

呢個真係冇頭緒

前鋒？

笑咗
我問係咪龍門
阿嬌問係咪中場
你問係咪前鋒

仲記得決賽兩隊波一齊拎住個杯
捧住佢張相 （佢應該同法國d黑人球員有好深交情）
同埋法國隊入波指向天

btw 個時仲係小學雞 有睇波但冇上網睇新聞
完全唔知佢都係傳曼聯一員
所以諗極諗唔到先wiki非洲隊世青名單見諒

傳曼聯係維基寫

雲加之後仲話洲際盃係米奇老鼠盃 好多餘

結果而家真係cut埋

你係開始有頭緒定撞咗先？

撞
純粹推理係歐洲國家

即係...
非四大中游 > 四大班霸 > 非四大中上游 > 四大 > 非四大勁旅 > 非四大中游 > 非四大班霸...

介唔介意講A-F國某啲國家?

荷蘭人?

B國班霸我懷疑係該國6大強隊其中一隊東歐人老細球會

車路士?

我上面講漏咗...應該係:
非四大中游 > 四大班霸 (疑似車路士) > 非四大班霸 > 非四大中上游 > 四大 > 非四大勁旅 > 非四大中游 > 非四大班霸

呢隊波好鍾意簽d幼幼返黎然後周圍借
但我諗緊車做呢野個時應該係10年前度
咁條友應該未退休

Agreeeeee

非

俾多少少提示：

B國班霸近年長年攞冠軍，但呢位球員效力嘅三季期間冇贏過聯賽，佢一走隊波就即刻攞聯賽冠軍

D國球隊而家係強隊，但佢加盟時未開始勁，本身隊波想買佢取代一位國腳級嘅正選，但因為太唔穩定所以最後上陣時間唔多，而呢位球員離隊後嘅五季內呢隊波都贏左聯賽冠軍

E國勁旅又係呢位球員離隊後嘅五季內呢隊波都贏左聯賽冠軍

F國係土耳其

但車路士的確對於呢位球員嘅 career path 有啲間接嘅淵源

更正

B係黑白間衫

Isaksson

伊薩臣都估到

勁

查返個3季邊個0上陣就得

但你起碼諗到係祖記先

推，而家爭呢題

你講埋佢同現役球王同鄉同一日生日我更加快估到

樓上講車仔ge關係 就係佢去雷恩頂施治轉投車仔ge空缺

btw
呢題令我諗起一個冷門球員
如果有新post再出

姐係得返一個未估

1001之後我會開(2)，會用心打理，各位唔好同我爭
到時再入去玩過啦!

長年拎冠唔係祖就係拜
佢本身未改紅字做兩年之前係3年
拜近年都未試過連續3年失冠

講起伊薩臣想出題估佢同鄉唔知出得未

來吧，仲有13個quota

佢國家隊嘅事蹟太明顯，所以只好避重就輕增加難度

咁我黎料
呢題真係一睇就知邊個

丙組出身
之後去同國乙組老牌球會幫佢升返上甲組 而且之後係唔太關佢事情況下變返中上游

謎底做完升班功臣冇耐就去二線頭聯賽踢 過多幾年去另一個二線頭聯賽 但後者做埋佢成名地並踢到完約

完約後終於登陸四大聯賽班霸 跟住返去祖家當年做升班功臣既球會養老

但掛靴前竟然仲有一次機會去四大聯賽掛靴後都2度復出踢一隊茂組同返去出身球會客串

伊巴前對上一任瑞典神鋒

我好鍾意佢!!
你有睇佢訪問就知 其實佢係一個非常非常謙虛低調嘅人 啖吐好斯文穩重
同佢後生時嘅髮型好唔成正比lol

tips個世盃講緊最近一屆

佢而家仲係效力緊母會?

yes

望住個list都完全冇頭緒
想要多少少tips

南美人
要估到啦掛

巴西 法格拿
完全唔熟巴甲

#1 阿祖安奴
#37 施斯
#55 古莊臣
#83 車斗里
#90 賓納
#112 捷禾
#152 沙夏
#162 活基治
#194 伊比斯域
#234 路斯基
#252 梅斯達菲
#290 保查華利路
#297 迪拉彭拿
#334 尼索比亞
#362 迪布尼
#371 史度歷治
#377 蘇拿利
#398 佐迪卡斯爾
#409 拉辛拿迪亞拉
#429 史達寧
#448 禾確特
#462 祖亞昆
#476 張伯斯
#480 奧當高
#482 比高域
#496 卡斯辛奴
#507 蘇保迪
#528 軒祖
#530 摩頓柏達臣
#547 卓耀國
#561 莫拉達
#569 辛迪卡蘇拿
#582 雷耶斯
#592 華拿朗
#595 恩莫比利
#605 費特
#617 加維臣
#619 施利臣
#635 班拿約
#649 加度素
#657 希古恩
#665 阿迪達
#674 沙加度
#685 艾保靴南迪斯
#689 奇誠庸
#700 華美倫
#756 伊巴謙莫域
#761 干洛比恩卡
#768 米高波爾
#772 高碧克
#794 歐陽耀冲
#799 岡崎慎司
#803 當路雲
#808 阮李
#829 薛琦鉉
#844 古蘭爾
#889 亨利
#890 皮里斯
#898 維迪
#907 丹尼臣
#909 沙域
#915 柏利迪斯
#916 咸錫
#919 古華特
#919 雲尼斯達萊
#934 伊薩臣
#937 科爾
#939 法格拿
#990 拿臣

知唔知我係邊個? (估球員) - Part 2